
[
	{
		"description": {
			"fi": "Kirpputorilla. Opetellaan yhdess\u00e4 kirjaimia. Mik\u00e4h\u00e4n kirjain t\u00e4n\u00e4\u00e4n on vuorossa?",
			"sv": "P\u00e5 lopptorg. Vi l\u00e4r oss bokst\u00e4ver. Undrar vilken bokstav det blir i dag?"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Opetellaan yhdess\u00e4 kirjaimia. Mik\u00e4h\u00e4n kirjain t\u00e4n\u00e4\u00e4n on vuorossa? Lukutaidottomat lapset saavat teht\u00e4v\u00e4n, joka voi olla vaikka kadonneen ruoan ja sen vieneen el\u00e4imen etsint\u00e4. Arvattu el\u00e4in laitetaan sana-arkkuun, ja takaisin tulee kortti, jossa on el\u00e4imen nimi ja kuva.",
				"sv": "Vi l\u00e4r oss bokst\u00e4ver tillsammans. Undrar vilken bokstav det blir i dag? L\u00e4sokunniga barn f\u00e5r en uppgift som kan vara till exempel att leta efter f\u00f6rsvunnen mat och djuret som har tagit den. Djuret man kommer fram till l\u00e4ggs i ordl\u00e5dan och ut kommer ett kort med djurets namn och bild."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3930745"
			},
			"indexDataModified": "2019-06-18T16:08:20.329+03:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "51009600000",
			"title": {
				"fi": "Sana-arkku",
				"sv": "Ordl\u00e5dan"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-928939",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.8",
					"title": {
						"fi": "Asiaviihde"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-2.68",
					"title": {
						"fi": "Opiskelu, koulutus, kasvatus"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Opetellaan yhdess\u00e4 kirjaimia. Mik\u00e4h\u00e4n kirjain t\u00e4n\u00e4\u00e4n on vuorossa? Lukutaidottomat lapset saavat teht\u00e4v\u00e4n, joka voi olla vaikka kadonneen ruoan ja sen vieneen el\u00e4imen etsint\u00e4. Arvattu el\u00e4in laitetaan sana-arkkuun, ja takaisin tulee kortti, jossa on el\u00e4imen nimi ja kuva.",
				"sv": "Vi l\u00e4r oss bokst\u00e4ver tillsammans. Undrar vilken bokstav det blir i dag? L\u00e4sokunniga barn f\u00e5r en uppgift som kan vara till exempel att leta efter f\u00f6rsvunnen mat och djuret som har tagit den. Djuret man kommer fram till l\u00e4ggs i ordl\u00e5dan och ut kommer ett kort med djurets namn och bild."
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Sana-arkku",
				"sv": "Ordl\u00e5dan"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-928939-cover",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1560863300
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-3930745",
			"image": {
				"id": "13-1-928939",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1560863300
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
					"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
				"title": {
					"fi": "Pikku Kakkonen",
					"sv": "Pikku Kakkonen"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450991",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.8",
					"title": {
						"fi": "Asiaviihde"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-4.57",
					"title": {
						"fi": "Arjen taidot ja tiedot"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-197",
					"title": {
						"fi": "Animaatiot",
						"sv": "Animationer"
					},
					"broader": {
						"id": "5-195"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "animaatiot"
				},
				{
					"id": "5-198",
					"title": {
						"fi": "Sadut",
						"sv": "Sagor"
					},
					"broader": {
						"id": "5-195"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sadut"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-266",
					"title": {
						"fi": "Oppiminen ja tiede"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "oppiminen-ja-tiede"
				}
			]
		},
		"indexDataModified": "2019-06-18T16:12:08.165+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0540682"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT9M34S",
		"productionId": "51009610000",
		"contentRating": {
			"title": {
				},
			"reason": []
		},
		"title": {
			"fi": "Kirpputorilla",
			"sv": "P\u00e5 lopptorg"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-994434",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-994434",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1560863528
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
				"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
			"title": {
				"fi": "Pikku Kakkonen",
				"sv": "Pikku Kakkonen"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450991",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-27T17:14:02+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-02-27T17:25:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT10M58S",
				"region": "World",
				"id": "4-50473025",
				"version": 1560863528
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-27T07:42:28+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-01-01T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P2Y10M5DT16H16M32S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50473024"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-8542668",
				"version": 1560863528,
				"media": {
					"id": "29-1_jp58fp34",
					"duration": "PT574S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863528
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-27T07:42:28+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-02-27T07:52:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M34S",
				"related_publication": {
					"id": "4-8542668"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50473024",
				"version": 1560863528
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-04-07T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-04-07T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P1YT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-6698196",
				"version": 1560863528,
				"media": {
					"id": "6-2743fa501a0b478389d1ca67bcb34262",
					"duration": "PT9M34S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863528
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2015-03-11T17:50:22+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-03-11T18:00:01+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M39S",
				"region": "World",
				"id": "4-50473023",
				"version": 1560863528
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2015-03-11T07:14:07+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-03-11T07:23:41+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M34S",
				"related_publication": {
					"id": "4-4088818"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50473022",
				"version": 1560863528
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2015-03-11T07:14:07+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-04-10T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W2DT15H44M53S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50473022"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-4088818",
				"version": 1560863528,
				"media": {
					"id": "6-2743fa501a0b478389d1ca67bcb34262",
					"duration": "PT9M34S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863528
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-06-02T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-07-01T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W1DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-3490112",
				"version": 1560863528,
				"media": {
					"id": "6-2743fa501a0b478389d1ca67bcb34262",
					"duration": "PT9M34S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863528
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-03-20T07:09:40+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-03-20T07:19:14+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M34S",
				"region": "World",
				"id": "4-50473021",
				"version": 1560863528
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-10T07:34:18+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-10T07:43:52+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M34S",
				"region": "World",
				"id": "4-50473020",
				"version": 1560863528
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-10",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-2.8",
				"title": {
					"fi": "Asiaviihde"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-2.68",
				"title": {
					"fi": "Opiskelu, koulutus, kasvatus"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 5, 24/24. L\u00e4hd\u00f6n hetki. Is\u00e4 Matteo tekee l\u00e4ht\u00f6\u00e4 Brasiliaan. Kaupunkilaiset kokoontuvat hyv\u00e4stelem\u00e4\u00e4n rakastetun pappinsa. (U)",
			"sv": "S\u00e4song 5, 24/24. Uppbrottets tid. Fader Matteo ska \u00e5ka till Brasilien. Stadsborna samlas f\u00f6r att ta farv\u00e4l av sin folkk\u00e4re pr\u00e4st. (R)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "4:3"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "Luxvide Finanziaria Per Iniziative Audiovisive E Telematiche Spa",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"id": "1-806382"
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Italialainen j\u00e4nnityssarja Is\u00e4 Matteon tutkimuksia kertoo pappi Is\u00e4 Matteosta, joka ratkaisee seurakuntansa lampaita kohdanneita rikosjuttuja Umbriassa. H\u00e4n p\u00e4\u00e4see l\u00e4helle hyvi\u00e4 kuin pahoja ihmisi\u00e4 - oveluudella, aitoudella sek\u00e4 aseistariisuvan hymyns\u00e4 avulla. P\u00e4\u00e4osissa: Terence Hill, Nino Frassica, Natalie Guetta, Francesco Scali, Flavio Insinna ja Pietro Pulcini. Tuotanto: Rai, Lux Vide.",
				"sv": "Den italienska thrillerserien Don Matteo utreder handlar om pr\u00e4sten i Umbrien fader Matteo, som reder ut brottsfall som lammen i hans f\u00f6rsamling r\u00e5kat ut f\u00f6r. Han kommer s\u00e5v\u00e4l goda som onda m\u00e4nniskor n\u00e4ra - med list, \u00e4kthet och sitt avv\u00e4pnande leende. I huvudrollerna: Terence Hill, Nino Frassica, Natalie Guetta, Francesco Scali, Flavio Insinna och Pietro Pulcini. Produktion: Rai, Lux Vide."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-2164599-1600233877573",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611934402
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "Lux Vide S.p.A",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-271048613527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia",
				"sv": "Don Matteo utreder"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Italialaispappi rikosten kimpussa",
				"sv": "Pr\u00e4sten Matteo reder ut brottsfall"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-2164599-1600331736961",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611934402
			},
			"season": 
			[
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 12,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-2164599"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-31T19:11:59.778+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800232223",
					"title": {
						"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia (12)",
						"sv": "Don Matteo utreder (12)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-50357592",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-7",
							"title": {
								"fi": "Ulkomainen fiktio",
								"en": "Foreign Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "6",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.72",
							"title": {
								"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 11,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Luxvide Finanziaria Per Iniziative Audiovisive E Telematiche Spa",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-2164599"
					},
					"indexDataModified": "2020-07-14T17:33:28.624+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "41052201000",
					"title": {
						"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia (12)",
						"sv": "Don Matteo utreder (12)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4322866",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-7",
							"title": {
								"fi": "Ulkomainen fiktio",
								"en": "Foreign Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "6",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.72",
							"title": {
								"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "10. kauden jaksot alkavat. Kepe\u00e4n komediallisessa j\u00e4nnityssarjassa ikuisen auringon Italiassa syd\u00e4mellinen mutta ter\u00e4v\u00e4katseinen kirkonmies Is\u00e4 Matteo jatkaa laumansa johtamista sek\u00e4 rikostutkimuksiaan. P\u00e4\u00e4osissa: Terence Hill, Nino Frassica, Natalie Guetta, Francesco Scali, Flavio Insinna ja Pietro Pulcini. Tuotanto: Rai, Lux Vide.",
						"sv": "Nya avsnitt i s\u00e4song 10 b\u00f6rjar. En l\u00e4tt komediaktig thrillerserie i den eviga solens Italien d\u00e4r den hj\u00e4rtlige men skarp\u00f6gde Don Matteo, en kyrkans man, forts\u00e4tter att leda sin hjord och sina brottsutredningar. I huvudrollerna: Terence Hill, Nino Frassica, Natalie Guetta, Francesco Scali, Flavio Insinna och Pietro Pulcini. Produktion: Rai, Lux Vide."
					},
					"seasonNumber": 10,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Luxvide Finanziaria Per Iniziative Audiovisive E Telematiche Spa",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-2164599"
					},
					"indexDataModified": "2020-06-08T23:11:01.575+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "40909551000",
					"title": {
						"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia (7)",
						"sv": "Don Matteo utreder (7)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3186871",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-7",
							"title": {
								"fi": "Ulkomainen fiktio",
								"en": "Foreign Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "6",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.72",
							"title": {
								"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Kepe\u00e4n komediallisessa j\u00e4nnityssarjassa ikuisen auringon Italiassa syd\u00e4mellinen mutta ter\u00e4v\u00e4katseinen kirkonmies Is\u00e4 Matteo jatkaa laumansa johtamista sek\u00e4 rikostutkimuksiaan. P\u00e4\u00e4osissa: Terence Hill, Nino Frassica, Natalie Guetta, Francesco Scali, Flavio Insinna ja Pietro Pulcini. Tuotanto: Rai, Lux Vide.",
						"sv": "En l\u00e4tt komediaktig thrillerserie i den eviga solens Italien d\u00e4r den hj\u00e4rtlige men skarp\u00f6gde Don Matteo, en kyrkans man, forts\u00e4tter att leda sin hjord och sina brottsutredningar. I huvudrollerna: Terence Hill, Nino Frassica, Natalie Guetta, Francesco Scali, Flavio Insinna och Pietro Pulcini. Produktion: Rai, Lux Vide."
					},
					"seasonNumber": 9,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Luxvide Finanziaria Per Iniziative Audiovisive E Telematiche Spa",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-2164599"
					},
					"indexDataModified": "2020-05-01T17:18:19.878+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "40909525000",
					"title": {
						"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia (7)",
						"sv": "Don Matteo utreder (7)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2175811",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-7",
							"title": {
								"fi": "Ulkomainen fiktio",
								"en": "Foreign Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "6",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.72",
							"title": {
								"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 8,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Lux Vide S.p.A",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-2164599"
					},
					"indexDataModified": "2020-03-26T16:17:27.044+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "40909599000",
					"title": {
						"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia (7)",
						"sv": "Don Matteo utreder (7)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1966578",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-7",
							"title": {
								"fi": "Ulkomainen fiktio",
								"en": "Foreign Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "6",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.72",
							"title": {
								"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Is\u00e4 Matteo (Terence Hill) johtaa seurakuntaansa Umbrian maakunnan vuorilla. P\u00e4iv\u00e4ty\u00f6ns\u00e4 ohella ter\u00e4v\u00e4p\u00e4inen ja ihmisyyden nurjan puolen tunteva Matteo selvitt\u00e4\u00e4 rikoksia joita seurakunnan langenneet lampaat tekev\u00e4t. Oman lis\u00e4ns\u00e4 paikallisv\u00e4riin tuovat Matteon l\u00e4hipiiri ja maallisesta oikeudesta huolehtivat karabinierit Ancheshi ja Tommaso.",
						"sv": "Fader Matteo (Terence Hill) leder sin f\u00f6rsamling p\u00e5 bergen i landskapet Umbrien. Vid sidan av sitt dagliga arbete utreder den skarpt\u00e4nkte Matteo, som v\u00e4l k\u00e4nner m\u00e4nsklighetens avigsida, m\u00e5nga brott, som f\u00f6rsamlingens fallna f\u00e5r har beg\u00e5tt. Ett extra tillskott till lokalf\u00e4rgen ger fader Matteos n\u00e4rmaste krets och karabinj\u00e4rerna Ancheshi och Tommaso, som sk\u00f6ter om den v\u00e4rldsliga r\u00e4ttvisan."
					},
					"seasonNumber": 5,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Luxvide Finanziaria Per Iniziative Audiovisive E Telematiche Spa",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-2164599"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-29T17:33:22.950+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "55292899000",
					"title": {
						"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia (7)",
						"sv": "Don Matteo utreder (7)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-806382",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-7",
							"title": {
								"fi": "Ulkomainen fiktio",
								"en": "Foreign Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "6",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.72",
							"title": {
								"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				}
			],
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-2164599",
			"image": {
				"id": "13-1-2164599-1600331736962",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611934402
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-7",
					"title": {
						"fi": "Ulkomainen fiktio",
						"en": "Foreign Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "6",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.72",
					"title": {
						"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-134",
					"title": {
						"fi": "Ulkomaiset sarjat",
						"sv": "Utl\u00e4ndska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "ulkomaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-137",
					"title": {
						"fi": "J\u00e4nnitys",
						"sv": "Sp\u00e4nning"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "jannitys"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 24,
		"indexDataModified": "2021-01-27T10:54:21.397+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0733594",
			"16-10-82712703528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT4505S",
		"productionId": "55292896000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu yli 7-vuotiaille",
				"sv": "F\u00f6rbjudet under 7 \u00e5r",
				"en": "Not for persons under 7"
			},
			"ageRestriction": 7,
			"reason": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4kivaltaa",
						"sv": "V\u00e5ldsinslag",
						"en": "Violent content"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "violence"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
						"sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
						"en": "Content may cause anxiety"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "anxiety"
				}
			],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "L\u00e4hd\u00f6n hetki",
			"sv": "Uppbrottets tid"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Italia"
		],
		"id": "1-994410",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-994410-1534158965143",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1611737661
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"it"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			},
			{
				"language": [],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Is\u00e4 Matteon tutkimuksia (7)",
			"sv": "Don Matteo utreder (7)"
		},
		"originalTitle": {
			"und": "Don Matteo"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema-fem"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2021-02-18T14:50:25+02:00",
				"temporalStatus": "in-future",
				"endTime": "2021-02-18T16:05:30+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT4505S",
				"related_publication": {
					"id": "4-52765439"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-52765374",
				"version": 1611737661115
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2021-01-18T06:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-04-17T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT7750740S",
				"related_publication": {
					"id": "4-52765374"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-52765439",
				"version": 1611737661115,
				"media": {
					"id": "29-1_9atdep48",
					"duration": "PT4475S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1611737661115
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema-fem"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2019-12-02T15:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-12-02T16:15:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT4500S",
				"related_publication": {
					"id": "4-51113559"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-50989000",
				"version": 1611737661115
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2019-10-30T06:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2020-01-27T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT7754340S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50989000"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-51113559",
				"version": 1611737661115,
				"media": {
					"id": "29-0_ladglp87",
					"duration": "PT4475S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": false,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1611737661115
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema-fem"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2018-08-17T15:55:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-08-17T17:10:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT4500S",
				"related_publication": {
					"id": "4-8089188"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-50988999",
				"version": 1611737661115
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2018-08-17T06:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-11-15T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT7844340S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50988999"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-8089188",
				"version": 1611737661115,
				"media": {
					"id": "29-1_yi6offrd",
					"duration": "PT4475S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": false,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1611737661115
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2012-10-01T10:50:37+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2012-10-01T12:05:40+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT4503S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50988998",
				"version": 1611737661115
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-10T13:05:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-10T14:20:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT4500S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50988997",
				"version": 1611737661115
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-7",
				"title": {
					"fi": "Ulkomainen fiktio",
					"en": "Foreign Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "6",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.72",
				"title": {
					"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": ""
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 16, osa 536, 2/2. Riston pelisilm\u00e4lle on taas tilausta. (2011)",
			"sv": "S\u00e4song 16, del 536, 2/2. Ristos spel\u00f6ga beh\u00f6vs igen. (2011)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": [],
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Kotikatu on Ylen pitk\u00e4aikaisin draamasarja. Kotikadun alkaessa 1995 Suomessa elettiin historiallisesti mullistavia aikoja: lama oli runnellut maata rajusti pankkikriiseineen, vuoden alusta oli liitytty EU:hun. Elettiin uuden ajan alkua. Kotikadulla kolme sukupolvea, kaksi perhett\u00e4, M\u00e4kimaat ja Luotolat, kohtaavat el\u00e4m\u00e4ss\u00e4\u00e4n samoja haasteita kuin kuka tahansa suomalainen. Realistisesta sarjasta kasvaa kuva koko kansasta vastaamassa kysymyksiin: mist\u00e4 tulemme, keit\u00e4 olemme ja minne me olemme matkalla.",
				"sv": "Hemgatan \u00e4r Yles l\u00e4ngst producerade dramaserie. N\u00e4r Hemgatan b\u00f6rjade s\u00e4ndas \u00e5r 1995, levde Finland i historiskt omv\u00e4lvande tider: recessionen och bankkrisen hade drabbat landet h\u00e5rt, och man hade g\u00e5tt med i EU i b\u00f6rjan av \u00e5ret. Det var b\u00f6rjan p\u00e5 en ny tid. I Hemgatan m\u00f6ter tre generationer, tv\u00e5 familjer, M\u00e4kimaas och Luotolas, samma utmaningar som alla andra vanliga finl\u00e4ndare. Den verklighetstrogna serien m\u00e5lar upp en bild av ett folk som f\u00f6rs\u00f6ker svara p\u00e5 fr\u00e5gorna: var kommer vi fr\u00e5n, vem \u00e4r vi och vart \u00e4r vi p\u00e5 v\u00e4g."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3882471-1595490496261",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3882471-1609234899479",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"promotionTitle": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-665544372527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Kotikatu",
				"sv": "Hemgatan"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"coverImage": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Yle Uutiset 26.1.2017: Kotikatu nyt Areenassa \u2013 Kysyimme nelj\u00e4lt\u00e4 sarjan n\u00e4yttelij\u00e4lt\u00e4 parasta muistoa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/uutiset/3-9422888"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Ylen toivottuja draama- ja viihdeohjelmia Areenassa",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://yle.fi/aihe/artikkeli/2017/01/12/ylen-toivottuja-draama-ja-viihdeohjelmia-areenaan"
				}
			],
			"id": "1-3882471",
			"image": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			}
		},
		"episodeNumber": 536,
		"indexDataModified": "2021-01-04T09:13:29.248+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0738398",
			"16-10-87974794528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1768S",
		"productionId": "44781526000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Viel\u00e4 yksi kysymys 2/2",
			"sv": "En fr\u00e5ga till 2/2"
		},
		"countryOfOrigin": [],
		"id": "1-994388",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-994388-1598951298621",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1609744408
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Rooleissa: Tiina Rinne (Maija M\u00e4kimaa), Jukka Puotila (Pertti M\u00e4kimaa), Inka Kall\u00e9n (Mirja M\u00e4kimaa), Lena Meril\u00e4inen (Eeva Virtanen), Taneli M\u00e4kel\u00e4 (Arto Maasalmi), Katriina Tavi (Linda Maasalmi), Otto Ahtola (Emil Maasalmi), Ilkka Heiskanen (Risto Nurmi), Kristiina Halttu (Maj-Britt Talvela), Iris Nylund (Susanna Blom), Mayreth S\u00f6derholm (Tessa Kasurinen), Linda Tuomenvirta (Erika Kasurinen), Rabbe Smedlund (Kosti Valo), Jalle Niemel\u00e4 (kirurgi). K\u00e4sikirjoittajat: Johanna Hartikainen, Veli-Pekka H\u00e4nninen ja Matti Kinnunen. Ohjaaja: Janne Virtanen. Tunnusmusiikki: Liisa Akimof."
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Kotikatu (12)",
			"sv": "Hemgatan (12)  "
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2020-10-22T00:01:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-04-21T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT15724680S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52584217",
				"version": 1609744408951,
				"media": {
					"id": "29-1_od6lp4wz",
					"duration": "PT1647S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1609744408951
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2020-06-11T12:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2020-06-11T14:00:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT7200S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52277920",
				"version": 1609744408951,
				"media": {
					"id": "29-1_rw9l9k9d",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": false,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1609744408951
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-11T20:00:32+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-11T20:30:01+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1768S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827447",
				"version": 1609744408951
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-11T20:00:11+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-11T20:30:01+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1790S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827446",
				"version": 1609744408951
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Hertta ja hampaiden pesu. Hertta osaa pest\u00e4 hampaat, kuten kaikki fiksut vekarat. Animaatio: Alpakkamedia Oy.",
			"sv": "Hertha och tandborstning. Hertha kan borsta sina t\u00e4nder, s\u00e5som alla f\u00f6rnuftiga sm\u00e5ttingar. Animation: Alpakkamedia Oy."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "4:3"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "ALPAKKA MEDIA OY",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Fiksut vekarat tiet\u00e4v\u00e4t, mit\u00e4 s\u00e4ilytet\u00e4\u00e4n j\u00e4\u00e4kaapissa, miten leivotaan pullaa, muistetaan asioita ja solmitaan keng\u00e4nnauhat. Niin tiet\u00e4\u00e4 Herttakin, sill\u00e4 Hertta on fiksu muksu, joka tykk\u00e4\u00e4 tehd\u00e4, tutkia, leikki\u00e4 ja lukea. Riimittelev\u00e4 Hertta opettaa esimerkiksi valmistamaan v\u00e4lipalan, hoitamaan hiuksia ja jumppaamaan. V\u00e4lill\u00e4 pys\u00e4hdyt\u00e4\u00e4n vaikka unelmoimaan avaruudesta.",
				"sv": "Fiffiga sm\u00e5ungar vet vad som skall f\u00f6rvaras i kylsk\u00e5pet, hur man bakar bullar, kommer ih\u00e5g saker och hur man knyter skosn\u00f6ren. Det vet ocks\u00e5 Hertha, f\u00f6r hon \u00e4r en fiffig unge som gillar att forska, g\u00f6ra, leka och l\u00e4sa. Hertha hittar p\u00e5 rim och l\u00e4r oss t.ex. att g\u00f6ra ett mellanm\u00e5l, sk\u00f6ta om h\u00e5ret och att gympa. Allt emellan\u00e5t g\u00f6r vi en paus och dr\u00f6mmer till exempel om rymden."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "Alpakka Media Oy",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3667613"
			},
			"indexDataModified": "2020-07-23T17:10:23.333+03:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "51022500000",
			"title": {
				"fi": "Hertan maailma (S)",
				"sv": "Herthas v\u00e4rld (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-50168248",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.12",
					"title": {
						"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.80",
					"title": {
						"fi": "Muut draamateemat"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Hertta on fiksu muksu, joka tykk\u00e4\u00e4 tehd\u00e4, tutkia, leikki\u00e4 ja lukea. Riimittelev\u00e4 Hertta opettaa ja pohtii. Hertan mielikuvitus on vertaansa vailla ja h\u00e4n on aina valmis kokeilemaan kaikkea uutta.",
				"sv": "Hertha \u00e4r en fiffig unge som gillar att forska, g\u00f6ra, leka och l\u00e4sa. Hertha hittar p\u00e5 rim, l\u00e4r oss saker och dryftar dem. Hertha har en fantasi utan like och hon vill alltid pr\u00f6va p\u00e5 allting nytt."
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-632277040527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Hertan maailma",
				"sv": "Herthas v\u00e4rld"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-1796350-cover",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1598863686
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Areena: Radion lastenohjelmat"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://areena.yle.fi/radio/lapset"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Pikku Kakkosen nettiin"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/pikkukakkonen"
				}
			],
			"id": "1-3667613",
			"image": {
				"id": "13-1-1796350",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1598863686
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
					"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
				"title": {
					"fi": "Pikku Kakkonen",
					"sv": "Pikku Kakkonen"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450991",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.12",
					"title": {
						"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Pirtsakka pikkutytt\u00f6 leikkii ja opettaa"
			}
		},
		"indexDataModified": "2020-03-12T15:01:23.405+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0643832"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT167S",
		"productionId": "51022502000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Hertta ja hampaiden pesu",
			"sv": "Hertha och tandborstning"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-99336",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-99336",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1584018083
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
				"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
			"title": {
				"fi": "Pikku Kakkonen",
				"sv": "Pikku Kakkonen"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450991",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Hertan maailma (S)",
			"sv": "Herthas v\u00e4rld (T)"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Hertan maailma"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2020-03-12T15:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-03-12T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT63104340S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976245",
				"version": 1584018083197,
				"media": {
					"id": "29-1_i4ngdpah",
					"duration": "PT167S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1584018083197
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2016-08-25T11:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-05-31T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT55688340S",
				"region": "World",
				"id": "4-6072472",
				"version": 1584018083197,
				"media": {
					"id": "6-403504ca8e334ba3b260dad3df078035",
					"duration": "PT2M47S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1584018083197
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2015-11-14T08:16:49+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-11-14T08:19:36+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797743",
				"version": 1584018083197
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2015-11-14T07:47:45+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-11-14T07:50:32+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"related_publication": {
					"id": "4-4480413"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50797742",
				"version": 1584018083197
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2015-11-14T07:47:45+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-12-14T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT2650275S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50797742"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-4480413",
				"version": 1584018083197,
				"media": {
					"id": "6-403504ca8e334ba3b260dad3df078035",
					"duration": "PT2M47S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1584018083197
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2012-02-11T08:36:19+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2012-02-11T08:39:06+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797741",
				"version": 1584018083197
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2012-02-11T08:20:05+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2012-02-11T08:22:52+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797740",
				"version": 1584018083197
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-01-12T07:30:32+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-01-12T07:33:19+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797739",
				"version": 1584018083197
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2010-06-08T07:08:41+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-06-08T07:11:28+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797738",
				"version": 1584018083197
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-30T08:20:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-30T08:22:59+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT178S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797737",
				"version": 1584018083198
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-30T07:47:46+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-30T07:50:33+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797736",
				"version": 1584018083198
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2008-12-07T09:15:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-12-07T09:18:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT180S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797735",
				"version": 1584018083198
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2008-12-07T08:00:57+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-12-07T08:03:44+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT167S",
				"region": "World",
				"id": "4-50797734",
				"version": 1584018083198
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.12",
				"title": {
					"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.80",
				"title": {
					"fi": "Muut draamateemat"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Rikoskomedia jymyuutista j\u00e4ljitt\u00e4v\u00e4n nuoren lehtimiehen ja kokeneemman valokuvaajan seikkailuista alamaailmassa. (1954)",
			"sv": "Kriminalkomedi om en scoopjagande ung journalists och en mer erfaren fotografs \u00e4ventyr i den undre v\u00e4rlden. (1954)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "4:3"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"posterImage": {
			"id": "13-1-99317-1571387414672",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1600078491
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "Fennada-Filmi Oy",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"indexDataModified": "2020-09-14T13:14:51.586+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-2-P0005353",
			"16-10-4676164527"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT5520S",
		"productionId": "55310576000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu yli 7-vuotiaille",
				"sv": "F\u00f6rbjudet under 7 \u00e5r",
				"en": "Not for persons under 7"
			},
			"ageRestriction": 7,
			"reason": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4kivaltaa",
						"sv": "V\u00e5ldsinslag",
						"en": "Violent content"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "violence"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
						"sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
						"en": "Content may cause anxiety"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "anxiety"
				}
			],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Kovanaama",
			"sv": "H\u00e5rdkokt"
		},
		"shortDescription": {
			"fi": "Rikoskomedia lehtimiehist\u00e4 (1954)"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-99317",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-99317-1566975239080",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1600078491
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "mono"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Rooleissa: Lasse P\u00f6ysti (reportteri Esko Pekuri alias Larry Peters, \"S\u00e4ilyket\u00f6lkki-Larry\"), Sirkka-Liisa Wil\u00e9n (Miss Judith), Pentti Viljanen (valokuvaaja Evert Pinsi\u00f6 alias Hakkelus-Bill), Toivo M\u00e4kel\u00e4 (Anders, p\u00e4\u00e4llikk\u00f6), Uljas Kandolin (ylimatruusi Ter\u00e4v\u00e4), Heikki Savolainen (Hoppu), Matti Tamminen (Roivas), Sakari Jurkka (roistomainen kapteeni), Tarmo Manni (Uolevi Tiitinen, entinen kamreeri), Jussi Jurkka & \u00c5ke Lindman & Pentti Irjala (vankeja), Kaarlo Halttunen (Eemeli, kokki), Leo Jokela & Juhani Kumpulainen & Kauko Vuorensola & Kauko Laurikainen (konnia), Uuno Montonen (kookas vanki), Veikko Linna (faktori), Uolevi L\u00f6nnberg (ylivartija), Pia Hattara (kiihtynyt \u00e4iti valokuvaamossa), Heimo Lepist\u00f6 & Matti Lehtel\u00e4 & Jalmari Parikka (vankeja), Aimo Hiltunen & Matti J\u00e4ms\u00e4 (konnia). K\u00e4sikirjoittaja ja ohjaaja: Aarne Tarkas. Musiikki: Kalevi Hartti."
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Kovanaama",
			"sv": "H\u00e5rdkokt"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Kovanaama "
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2019-10-24T00:01:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"type": "OnDemandPublication",
				"region": "World",
				"id": "4-51246094",
				"version": 1600078491381,
				"media": {
					"id": "29-1_5hfxf803",
					"duration": "PT5451S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1600078491381
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2018-07-06T13:15:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-07-06T14:47:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5520S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159537",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2018-07-06T13:15:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-07-06T14:47:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5520S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159536",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2017-01-05T13:25:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-01-05T15:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5700S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159535",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2017-01-05T13:25:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-01-05T15:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5700S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159534",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2015-01-26T13:10:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-01-26T14:45:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5700S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159532",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2015-01-26T13:10:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-01-26T14:45:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5700S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159533",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2013-07-15T13:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-07-15T14:31:27+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5487S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159531",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2013-07-15T13:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-07-15T14:31:08+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5468S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159530",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-30T15:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-30T17:04:52+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5692S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159529",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-30T14:25:08+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-30T16:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5692S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159528",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2007-03-20T15:05:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-03-20T16:40:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5700S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159527",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2007-03-20T14:15:09+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-03-20T15:50:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5693S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159526",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2005-04-27T15:05:32+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2005-04-27T16:36:23+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5451S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159525",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2005-04-27T15:05:20+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2005-04-27T16:36:11+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5451S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159524",
				"version": 1600078491381
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2001-10-13T14:46:04+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2001-10-13T16:14:20+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5296S",
				"region": "World",
				"id": "4-51159523",
				"version": 1600078491381
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-8",
				"title": {
					"fi": "Kotimaiset elokuvat",
					"en": "Domestic Movies"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "7.1",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.14",
				"title": {
					"fi": "(Elokuvateatteri)elokuva"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.70",
				"title": {
					"fi": "Komedia, huumori"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Diane J\u00e4rvi on syntynyt ja asuu USA:ssa, mutta kantaa mukanaan suomalaista identiteetti\u00e4, joka on vanhemmilta peritty. Laulujensa kautta Diane kertoo tarinoita omista juuristaan. K\u00e4sikirjoitus ja ohjaus Erkki M\u00e4\u00e4tt\u00e4nen. (U)",
			"sv": "Diane J\u00e4rvi \u00e4r f\u00f6dd och bor i USA, men i arv av sina f\u00f6r\u00e4ldrar har hon f\u00e5tt en finsk identitet. I sina s\u00e5nger ber\u00e4ttar Diane om sina r\u00f6tter. Manus och regi: Erkki M\u00e4\u00e4tt\u00e4nen. (R)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"id": "1-50845"
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Sarja tarjoaa dokumentaarisia palasia maailmalta: Minnesotan musisointia, tarinoita suomalaisesta ty\u00f6st\u00e4 ja historiallista Ven\u00e4j\u00e4\u00e4. Erkki M\u00e4\u00e4tt\u00e4sen dokumenttielokuvat seuraavat amerikansuomalaisten el\u00e4m\u00e4\u00e4 Yhdysvalloissa.",
				"sv": "Serie med dokument\u00e4ra inslag fr\u00e5n v\u00e4rlden: musik i Minnesota, ber\u00e4ttelser om arbetet i Finland och om det historiska Ryssland. Erkki M\u00e4\u00e4tt\u00e4nens dokument\u00e4rfilmer f\u00f6ljer amerikafinl\u00e4ndarnas liv i USA."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3822178-1596095158331",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611210048
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-655353561527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Palanen",
				"sv": "Fragment"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Dokumentaarisia palasia maailmalta"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-3822178-1596095267850",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611210048
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-3822178",
			"image": {
				"id": "13-1-50845",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611210048
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-3",
					"title": {
						"fi": "Asiaohjelmat/lifestyle",
						"en": "Factual/lifestyle"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "3.1",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-4",
					"title": {
						"fi": "Asia"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.5",
					"title": {
						"fi": "Dokumentti"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-2.56",
					"title": {
						"fi": "Human interest, henkil\u00f6kuvat"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-149",
					"title": {
						"fi": "Dokumentit",
						"sv": "Dokument\u00e4rer"
					},
					"broader": {
						"id": "5-148"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "dokumentit"
				},
				{
					"id": "5-150",
					"title": {
						"fi": "Fakta",
						"sv": "Fakta"
					},
					"broader": {
						"id": "5-148"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "fakta"
				},
				{
					"id": "5-160",
					"title": {
						"fi": "Arki ja vapaa-aika",
						"sv": "Livsstill"
					},
					"broader": {
						"id": "5-148"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "arkijavapaaaika"
				},
				{
					"id": "5-260",
					"title": {
						"fi": "Asiaohjelmat"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "asiaohjelmat"
				}
			]
		},
		"indexDataModified": "2021-01-21T08:24:07.619+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0536331",
			"16-10-32385289528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT900S",
		"productionId": "43070103000",
		"contentRating": {
			"title": {
				},
			"reason": []
		},
		"title": {
			"fi": "Palanen: Muistot",
			"sv": "Fragment: Minnen"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-99268",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-99268",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1611210247
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"en"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Palanen: Muistot",
			"sv": "Fragment: Minnen"
		},
		"originalTitle": {
			"und": "Muistot"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2021-02-15T11:45:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-future",
				"endTime": "2021-02-15T12:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-52849233",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2021-02-14T10:45:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-future",
				"endTime": "2021-02-14T11:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-52846945",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2020-03-13T15:44:46+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2020-03-13T15:59:34+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT887S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976712",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2018-08-03T17:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-08-03T17:45:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976711",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema-fem"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2018-08-02T13:45:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-08-02T14:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976710",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2018-07-01T20:10:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-07-01T20:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1200S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976709",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2018-06-30T12:15:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-06-30T12:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976708",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2018-01-14T17:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-01-14T17:20:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1200S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976707",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2018-01-14T11:15:59+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-01-14T11:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT841S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976706",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2016-12-02T20:45:04+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-12-02T21:00:09+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT905S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976705",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2016-07-11T15:00:06+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-07-11T15:15:20+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT914S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976704",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2016-07-11T12:20:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"type": "OnDemandPublication",
				"related_publication": {
					"id": "4-51976703"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-5766325",
				"version": 1611210247278,
				"media": {
					"id": "29-1_lpod31v9",
					"duration": "PT780S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1611210247278
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2016-07-11T12:20:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-07-11T12:35:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"related_publication": {
					"id": "4-5766325"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-51976703",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2016-03-07T11:50:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-03-07T12:05:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976702",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2016-03-05T13:45:01+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-03-05T14:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT899S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976701",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2015-09-01T14:45:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-09-01T15:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT899S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976699",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2015-09-01T14:45:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-09-01T15:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT899S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976700",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2015-04-26T15:40:15+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-04-26T15:55:12+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT897S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976698",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2014-12-02T14:45:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-12-02T15:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976697",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2014-12-02T14:45:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-12-02T15:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976696",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2014-06-04T14:45:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-06-04T14:58:36+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT816S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976695",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2014-06-04T14:45:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-06-04T15:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976694",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2014-01-02T11:45:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-01-02T11:59:21+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT861S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976693",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2013-08-20T12:05:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-08-20T12:20:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976692",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2013-08-20T11:45:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-08-20T12:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976691",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2013-03-21T14:16:14+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-03-21T14:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT826S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976690",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2013-03-21T14:16:14+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-03-21T14:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT826S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976689",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-23T11:50:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-23T12:05:01+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976688",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-21T15:50:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-21T16:05:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT900S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976687",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2007-08-13T09:14:34+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-08-13T09:27:34+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT780S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976686",
				"version": 1611210247278
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2007-08-12T15:55:05+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-08-12T16:10:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT895S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976685",
				"version": 1611210247279
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2006-10-21T15:40:03+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2006-10-21T15:55:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT897S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976684",
				"version": 1611210247279
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2006-10-21T14:00:06+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2006-10-21T14:13:06+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT780S",
				"region": "World",
				"id": "4-51976683",
				"version": 1611210247279
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-3",
				"title": {
					"fi": "Asiaohjelmat/lifestyle",
					"en": "Factual/lifestyle"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "3.1",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-4",
				"title": {
					"fi": "Asia"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-2.5",
				"title": {
					"fi": "Dokumentti"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-4.57",
				"title": {
					"fi": "Arjen taidot ja tiedot"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-260",
				"title": {
					"fi": "Asiaohjelmat"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "asiaohjelmat"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": ""
			},
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "YleX Pop -festivaalin parhaat palat Lasipalatsin aukiolta ja Nosturista Helsingist\u00e4. Lavalla mm. Haloo Helsinki, Samae Koskinen, Risto ja The Capital Beat. Haastattelussa mm. Eva and the Heartmaker -yhtyeen Thomas ja Eva, Viikate -yhtyeen Kaarle, Samae Koskinen, Risto Ylih\u00e4rsil\u00e4, The Capital Beat -yhtyeen Juho ja Fredi, Le Corps Mince de Francoise -yhtyeen Mia ja Malin sek\u00e4 Regina -yhtyeen Iisa. (31.5.2009)",
			"sv": "B\u00e4sta bitarna fr\u00e5n YleX Pop-festivalen p\u00e5 Glaspalatsets torg och i Nosturi i Helsingfors. P\u00e5 scenen bl.a. Haloo Helsinki, Samae Koskinen, Risto och The Capital Beat. Intervjuer med bl.a. Thomas och Eva fr\u00e5n Eva and the Heartmaker, Kaarle fr\u00e5n Viikate, Samae Koskinen, Risto Ylih\u00e4rsil\u00e4, Juho och Fredi fr\u00e5n The Capital Beat, Mia och Malin fr\u00e5n Le Corps Mince de Fran\u00e7oise och Iisa fr\u00e5n Regina. (31.5.2009)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"id": "1-50393077"
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Musiikki-tv oli vuosina 2006-2009 esitetty musiikkivideoihin keskittynyt televisiosarja, joka toi katsojien ulottuville my\u00f6s hitusen erikoisempia kappaleita sek\u00e4 musiikkityylej\u00e4. Sarjaa esitettiin viiten\u00e4 p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 viikossa ja ohjelman tavoitteena oli esitell\u00e4 vuosittain per\u00e4ti yli 2000 musiikkivideota.",
				"sv": "Musik-tv, som s\u00e4ndes 2006 - 2009, var en serie som fokuserade p\u00e5 musikvideor och bj\u00f6d tittarna \u00e4ven p\u00e5 lite annorlunda l\u00e5tar och musikstilar. Serien s\u00e4ndes fem dagar i veckan med m\u00e5let att varje \u00e5r presentera \u00f6ver 2 000 musikvideor."
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-695976042527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Musiikki-tv",
				"sv": "Musik-tv"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-4102170-1530603388163",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1604993506
			},
			"season": 
			[
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2009,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-4102170"
					},
					"indexDataModified": "2019-12-17T18:05:02.140+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53576700000",
					"title": {
						"fi": "Musiikki-tv ",
						"sv": "Musik-tv"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-50393077",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-12",
							"title": {
								"fi": "Viihde/kevyt musiikki/reality",
								"en": "Entertainment/light music/reality"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "10",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-7",
							"title": {
								"fi": "Musiikki"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-7.2",
							"title": {
								"fi": "Juonnettu musiikkiohjelma"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-7.52",
							"title": {
								"fi": "Pop / rock"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-269",
							"title": {
								"fi": "Viihde"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"sv": ""
					},
					"seasonNumber": 2008,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-4102170"
					},
					"indexDataModified": "2019-12-17T18:13:15.252+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53571500000",
					"title": {
						"fi": "Musiikki-tv",
						"sv": "Musik-tv"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-50393076",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-12",
							"title": {
								"fi": "Viihde/kevyt musiikki/reality",
								"en": "Entertainment/light music/reality"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "10",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-7",
							"title": {
								"fi": "Musiikki"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-7.2",
							"title": {
								"fi": "Juonnettu musiikkiohjelma"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-7.52",
							"title": {
								"fi": "Pop / rock"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-269",
							"title": {
								"fi": "Viihde"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2007,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-4102170"
					},
					"indexDataModified": "2019-12-17T18:03:48.860+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "55900600000",
					"title": {
						"fi": "Musiikki-tv",
						"sv": "Musik-tv"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-50393071",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-12",
							"title": {
								"fi": "Viihde/kevyt musiikki/reality",
								"en": "Entertainment/light music/reality"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "10",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-7",
							"title": {
								"fi": "Musiikki"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-7.2",
							"title": {
								"fi": "Juonnettu musiikkiohjelma"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-7.52",
							"title": {
								"fi": "Pop / rock"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-269",
							"title": {
								"fi": "Viihde"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2007,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-4102170"
					},
					"indexDataModified": "2020-11-10T09:31:46.251+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53562700000",
					"title": {
						"fi": "Musiikki-tv",
						"sv": "Musik-tv"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-50393070",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-12",
							"title": {
								"fi": "Viihde/kevyt musiikki/reality",
								"en": "Entertainment/light music/reality"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "10",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-7",
							"title": {
								"fi": "Musiikki"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-7.2",
							"title": {
								"fi": "Juonnettu musiikkiohjelma"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-7.52",
							"title": {
								"fi": "Pop / rock"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-269",
							"title": {
								"fi": "Viihde"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Uuden musiikin erikoisohjelma vuodelta 2006. Lasipalatsin studiossa juontajina Tomi Saarinen ja Sonja Kailassaari.",
						"sv": "Specialprogram om ny musik fr\u00e5n \u00e5r 2006. Programv\u00e4rdar i studion i Glaspalatset \u00e4r Tomi Saarinen och Sonja Kailassaari."
					},
					"seasonNumber": 2006,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-4102170"
					},
					"indexDataModified": "2019-12-17T18:05:03.931+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "44252600000",
					"title": {
						"fi": "Musiikki-tv",
						"sv": "Musik-tv"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-50393069",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-12",
							"title": {
								"fi": "Viihde/kevyt musiikki/reality",
								"en": "Entertainment/light music/reality"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "10",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-7",
							"title": {
								"fi": "Musiikki"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-7.2",
							"title": {
								"fi": "Juonnettu musiikkiohjelma"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-7.52",
							"title": {
								"fi": "Pop / rock"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-269",
							"title": {
								"fi": "Viihde"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						}
					]
				}
			],
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-4102170",
			"image": {
				"id": "13-1-4102170-1530603388164",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1604993506
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-12",
					"title": {
						"fi": "Viihde/kevyt musiikki/reality",
						"en": "Entertainment/light music/reality"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "10",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-7",
					"title": {
						"fi": "Musiikki"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-7.2",
					"title": {
						"fi": "Juonnettu musiikkiohjelma"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-7.52",
					"title": {
						"fi": "Pop / rock"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-143",
					"title": {
						"fi": "Musiikki",
						"sv": "Music"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "musiikki"
				},
				{
					"id": "5-144",
					"title": {
						"fi": "Pop, rock & jazz",
						"sv": "Pop, rock & jazz"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "poprockjazz"
				},
				{
					"id": "5-147",
					"title": {
						"fi": "Konsertit ja tapahtumat",
						"sv": "Konserter och evenemang"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "konsertitjatapahtumat"
				},
				{
					"id": "5-265",
					"title": {
						"fi": "Musiikki"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "musiikki"
				},
				{
					"id": "5-269",
					"title": {
						"fi": "Viihde"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "viihde"
				}
			]
		},
		"indexDataModified": "2019-12-17T18:01:33.298+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0658858"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1H5M6S",
		"productionId": "53576718000",
		"contentRating": {
			"title": {
				},
			"reason": []
		},
		"title": {
			"fi": "YleX Pop -festivaalin parhaat palat 2009",
			"sv": "B\u00e4sta bitarna fr\u00e5n YleX Pop-festivalen 2009"
		},
		"countryOfOrigin": [],
		"id": "1-99247",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-99247-1559556643404",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1576598492
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Ohjelmassa esitetyt kappaleet: Haloo Helsinki: Mun syd\u00e4n sanoo niin, Eva and the Heartmaker: Superhero, Viikate: Viina, terva ja hauta, Bar Loose: Moneybrother, Down at the \"R\", Samae Koskinen ja h\u00e4nen taikab\u00e4ndins\u00e4: Hevonen, Risto: El\u00e4v\u00e4 ihmisjumala, The Capital Beat: Salty Fish, Le Corps Mince de Francoise: Bitch of the Bitches, Regina: Saanko j\u00e4\u00e4d\u00e4 y\u00f6ksi ja  KMA feat. MC Mariko: Kuuma kissa. Juontajana Heta Hyttinen."
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Musiikki-tv ",
			"sv": "Musik-tv"
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-07T00:08:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"type": "OnDemandPublication",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50862083",
				"version": 1576598492423,
				"media": {
					"id": "29-1_btzi47un",
					"duration": "PT3456S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1576598492423
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2009-06-05T15:55:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-06-05T17:00:06+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1H5M6S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50414042",
				"version": 1576598492423
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2009-06-05T14:15:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-06-05T15:15:09+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1H9S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50414041",
				"version": 1576598492423
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-31T23:55:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-06-01T00:57:37+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1H2M37S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50414040",
				"version": 1576598492423
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-31T23:05:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-06-01T00:05:39+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1H39S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50414039",
				"version": 1576598492423
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-12",
				"title": {
					"fi": "Viihde/kevyt musiikki/reality",
					"en": "Entertainment/light music/reality"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "10",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-7",
				"title": {
					"fi": "Musiikki"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-7.2",
				"title": {
					"fi": "Juonnettu musiikkiohjelma"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-7.52",
				"title": {
					"fi": "Pop / rock"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-269",
				"title": {
					"fi": "Viihde"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "viihde"
			}
		],
		"subtitling": []
	},
	{
		"description": {
			"fi": "P\u00e4iv\u00e4koti-ik\u00e4iset lapset miettiv\u00e4t, mik\u00e4 on internet. (U)",
			"sv": "Dagisbarns tankar om ordet internet. (R)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "CreaVideo Oy",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				},
			"seasonNumber": 2,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "CreaVideo Oy",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3845780"
			},
			"indexDataModified": "2021-01-27T18:21:01.889+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "40971500000",
			"title": {
				"fi": "Lapset puhuvat",
				"sv": "Barnen talar"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-914",
			"image": {
				},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-4",
					"title": {
						"fi": "Kulttuuriohjelmat",
						"en": "Cultural"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "3.2",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-4",
					"title": {
						"fi": "Asia"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.6",
					"title": {
						"fi": "Keskustelu, haastattelu"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-1.60",
					"title": {
						"fi": "Taide, kulttuuri"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-263",
					"title": {
						"fi": "Kulttuuri"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kulttuuri"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "Crea Television",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-658521480527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Lapset puhuvat",
				"sv": "Barnen talar"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-3845780-cover",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611934404
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-3845780",
			"image": {
				"id": "13-1-3845780",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611934404
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-3",
					"title": {
						"fi": "Asiaohjelmat/lifestyle",
						"en": "Factual/lifestyle"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "3.1",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-4",
					"title": {
						"fi": "Asia"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.6",
					"title": {
						"fi": "Keskustelu, haastattelu"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-4.60",
					"title": {
						"fi": "Taide, kulttuuri"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-141",
					"title": {
						"fi": "Kulttuuri",
						"sv": "Kultur"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kulttuuri"
				},
				{
					"id": "5-150",
					"title": {
						"fi": "Fakta",
						"sv": "Fakta"
					},
					"broader": {
						"id": "5-148"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "fakta"
				},
				{
					"id": "5-152",
					"title": {
						"fi": "Keskusteluohjelmat",
						"sv": "Debatt"
					},
					"broader": {
						"id": "5-148"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "keskusteluohjelmat"
				},
				{
					"id": "5-163",
					"title": {
						"fi": "Uutisohjelmat",
						"sv": "Nyhetsprogram"
					},
					"broader": {
						"id": "5-162"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "uutisohjelmat"
				},
				{
					"id": "5-260",
					"title": {
						"fi": "Asiaohjelmat"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "asiaohjelmat"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 5,
		"indexDataModified": "2021-01-11T17:28:42.154+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0595493",
			"16-10-40085266528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT290S",
		"productionId": "40971505000",
		"contentRating": {
			"title": {
				},
			"reason": []
		},
		"title": {
			"fi": "Lapset puhuvat",
			"sv": "Barnen talar"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-992",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-992",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1610378921
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Lapset puhuvat",
			"sv": "Barnen talar"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Lapset puhuvat"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema-fem"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2021-01-11T15:55:10+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2021-01-11T16:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT290S",
				"related_publication": {
					"id": "4-52756967"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-52756864",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2021-01-11T12:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-02-09T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT2548740S",
				"related_publication": {
					"id": "4-52756864"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-52756967",
				"version": 1610378921804,
				"media": {
					"id": "29-1_lnegx068",
					"duration": "PT215S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1610378921804
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-07-18T17:19:52+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-08-17T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT2615948S",
				"related_publication": {
					"id": "4-52756863"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-7036228",
				"version": 1610378921804,
				"media": {
					"id": "29-1_5inyx40i",
					"duration": "PT215S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": false,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1610378921804
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema-fem"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2017-07-18T17:19:52+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-07-18T17:25:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT308S",
				"related_publication": {
					"id": "4-7036228"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-52756863",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2016-12-03T12:29:31+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-12-03T12:35:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT329S",
				"related_publication": {
					"id": "4-6323859"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-52756862",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2016-12-03T12:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-01-02T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT2635140S",
				"related_publication": {
					"id": "4-52756862"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-6323859",
				"version": 1610378921804,
				"media": {
					"id": "6-32b099e741f340e4bc2a68c0f9809c9f",
					"duration": "PT3M35S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1610378921804
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2016-02-26T19:55:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-02-26T20:00:03+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT302S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756861",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2016-02-26T16:54:02+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-02-26T17:00:01+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT359S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756860",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2015-05-14T22:55:49+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-05-14T23:00:06+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT257S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756859",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2012-11-11T16:10:04+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2012-11-11T16:15:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT296S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756858",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2012-06-03T20:54:02+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2012-06-03T21:00:02+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT360S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756857",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2011-12-26T20:55:28+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-12-26T21:00:06+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT278S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756856",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2010-10-26T16:25:17+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-10-26T16:30:09+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT292S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756855",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2010-10-06T16:25:02+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-10-06T16:30:06+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT304S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756854",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2010-08-01T20:50:29+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-08-01T20:55:01+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT272S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756853",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2010-06-06T17:55:03+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-06-06T18:00:02+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT299S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756852",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2010-04-03T20:55:18+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-04-03T21:00:02+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT284S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756851",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2010-02-23T18:55:58+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-02-23T19:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT242S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756850",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2010-01-29T20:54:03+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2010-01-29T21:00:01+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT358S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756849",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-12-16T17:54:02+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-12-16T18:00:01+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT359S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756848",
				"version": 1610378921804
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-11-18T21:55:03+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-11-18T22:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT297S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756847",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-10-22T19:30:35+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-10-22T19:35:07+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT272S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756846",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-10-09T20:24:08+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-10-09T20:30:11+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT363S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756845",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-10-06T23:10:12+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-10-06T23:15:07+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT295S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756844",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-08-08T20:55:07+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-08-08T21:00:23+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT316S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756843",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-07-18T17:40:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-07-18T17:45:01+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT301S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756842",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-07-04T17:51:05+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-07-04T17:55:21+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT256S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756841",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-06-03T17:57:11+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-06-03T18:01:22+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT251S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756840",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-02T20:00:10+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-02T20:05:02+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT292S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756839",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-02T18:10:58+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-02T18:15:07+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT249S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756838",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-04-28T15:55:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-04-28T16:00:02+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT301S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756837",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-04-18T20:00:12+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-04-18T20:05:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT288S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756836",
				"version": 1610378921805
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-04-17T20:50:18+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-04-17T20:55:10+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT292S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756835",
				"version": 1610378921806
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-04-09T15:55:17+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-04-09T16:00:05+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT288S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756834",
				"version": 1610378921806
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-03-31T15:55:20+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-03-31T16:00:10+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT290S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756833",
				"version": 1610378921806
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-03-06T17:25:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-03-06T17:30:06+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT306S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756832",
				"version": 1610378921806
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-02-12T19:25:17+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-02-12T19:30:11+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT294S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756831",
				"version": 1610378921806
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-02-12T15:55:18+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-02-12T16:00:06+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT288S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756830",
				"version": 1610378921806
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-02-10T18:56:16+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-02-10T19:00:25+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT249S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756829",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2009-01-22T19:55:06+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-01-22T20:00:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT296S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756828",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-10-25T20:01:02+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-10-25T20:05:02+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT240S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756827",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-08-22T20:56:13+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-08-22T21:00:25+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT252S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756826",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-07-30T19:59:04+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-07-30T20:05:10+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT366S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756825",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-07-03T21:46:11+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-07-03T21:50:16+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT245S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756824",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-06-13T16:20:04+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-06-13T16:25:03+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT299S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756823",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-04-29T19:55:45+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-04-29T20:00:12+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT267S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756822",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-04-13T18:56:03+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-04-13T19:00:22+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT259S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756821",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-03-13T19:36:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-03-13T19:40:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT242S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756820",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-02-27T17:54:07+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-02-27T18:00:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT355S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756819",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2008-02-18T20:56:01+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2008-02-18T21:00:25+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT264S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756818",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-12-10T20:55:37+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-12-10T21:00:10+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT273S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756817",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-12-08T18:25:01+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-12-08T18:30:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT301S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756816",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-11-20T09:40:01+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-11-20T09:43:36+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT215S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756815",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-11-03T18:55:08+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-11-03T19:00:08+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT300S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756814",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-10-29T16:55:43+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-10-29T17:00:37+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT294S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756813",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-09-23T20:15:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-09-23T20:20:11+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT310S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756812",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-09-20T20:54:54+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-09-20T21:00:05+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT311S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756811",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-09-14T20:25:24+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-09-14T20:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT276S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756810",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-07-28T18:54:59+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-07-28T19:00:02+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT303S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756809",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-06-13T17:55:17+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-06-13T18:00:09+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT292S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756808",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-06-11T18:55:31+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-06-11T19:00:14+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT283S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756807",
				"version": 1610378921807
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-teema"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-teema"
					}
				],
				"startTime": "2007-05-01T21:56:18+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-05-01T22:00:18+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT240S",
				"region": "World",
				"id": "4-52756806",
				"version": 1610378921807
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-4",
				"title": {
					"fi": "Kulttuuriohjelmat",
					"en": "Cultural"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "3.2",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-4",
				"title": {
					"fi": "Asia"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-2.6",
				"title": {
					"fi": "Keskustelu, haastattelu"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-1.60",
				"title": {
					"fi": "Taide, kulttuuri"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-263",
				"title": {
					"fi": "Kulttuuri"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "kulttuuri"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 16, osa 536, 1/2. Eeva ja Arto puhuvat asiat selviksi. Pertill\u00e4 ja Maj-Brittill\u00e4 on vaikeuksia j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 tapaamista. (2011)",
			"sv": "S\u00e4song 16, del 536, 1/2. Eeva och Arto pratar igenom saker. Pertti och Maj-Britt har bekymmer med att arrangera ett m\u00f6te. (2011)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": [],
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Kotikatu on Ylen pitk\u00e4aikaisin draamasarja. Kotikadun alkaessa 1995 Suomessa elettiin historiallisesti mullistavia aikoja: lama oli runnellut maata rajusti pankkikriiseineen, vuoden alusta oli liitytty EU:hun. Elettiin uuden ajan alkua. Kotikadulla kolme sukupolvea, kaksi perhett\u00e4, M\u00e4kimaat ja Luotolat, kohtaavat el\u00e4m\u00e4ss\u00e4\u00e4n samoja haasteita kuin kuka tahansa suomalainen. Realistisesta sarjasta kasvaa kuva koko kansasta vastaamassa kysymyksiin: mist\u00e4 tulemme, keit\u00e4 olemme ja minne me olemme matkalla.",
				"sv": "Hemgatan \u00e4r Yles l\u00e4ngst producerade dramaserie. N\u00e4r Hemgatan b\u00f6rjade s\u00e4ndas \u00e5r 1995, levde Finland i historiskt omv\u00e4lvande tider: recessionen och bankkrisen hade drabbat landet h\u00e5rt, och man hade g\u00e5tt med i EU i b\u00f6rjan av \u00e5ret. Det var b\u00f6rjan p\u00e5 en ny tid. I Hemgatan m\u00f6ter tre generationer, tv\u00e5 familjer, M\u00e4kimaas och Luotolas, samma utmaningar som alla andra vanliga finl\u00e4ndare. Den verklighetstrogna serien m\u00e5lar upp en bild av ett folk som f\u00f6rs\u00f6ker svara p\u00e5 fr\u00e5gorna: var kommer vi fr\u00e5n, vem \u00e4r vi och vart \u00e4r vi p\u00e5 v\u00e4g."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3882471-1595490496261",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3882471-1609234899479",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"promotionTitle": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-665544372527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Kotikatu",
				"sv": "Hemgatan"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"coverImage": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Yle Uutiset 26.1.2017: Kotikatu nyt Areenassa \u2013 Kysyimme nelj\u00e4lt\u00e4 sarjan n\u00e4yttelij\u00e4lt\u00e4 parasta muistoa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/uutiset/3-9422888"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Ylen toivottuja draama- ja viihdeohjelmia Areenassa",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://yle.fi/aihe/artikkeli/2017/01/12/ylen-toivottuja-draama-ja-viihdeohjelmia-areenaan"
				}
			],
			"id": "1-3882471",
			"image": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			}
		},
		"episodeNumber": 536,
		"indexDataModified": "2021-01-04T09:13:29.701+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0738397",
			"16-10-87974759528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1783S",
		"productionId": "44781525000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Viel\u00e4 yksi kysymys 1/2",
			"sv": "En fr\u00e5ga till 1/2"
		},
		"countryOfOrigin": [],
		"id": "1-990767",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-990767-1591850071476",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1609744409
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Rooleissa: Jukka Puotila (Pertti M\u00e4kimaa), Lena Meril\u00e4inen (Eeva Virtanen), Taneli M\u00e4kel\u00e4 (Arto Maasalmi), Katriina Tavi (Linda Maasalmi), Otto Ahtola (Emil Maasalmi), Laura Malmivaara (Tuija Kangasharju), Elsy Akiki (Malalai Kangasharju), Ilkka Heiskanen (Risto Nurmi), Kristiina Halttu (Maj-Britt Talvela), Iris Nylund (Susanna Blom), Mayreth S\u00f6derholm (Tessa Kasurinen), Rabbe Smedlund (Kosti Valo), Jalle Niemel\u00e4 (kirurgi). K\u00e4sikirjoittajat: Johanna Hartikainen, Veli-Pekka H\u00e4nninen ja Matti Kinnunen. Ohjaaja: Janne Virtanen. Tunnusmusiikki: Liisa Akimof."
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Kotikatu (12)",
			"sv": "Hemgatan (12)  "
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2020-10-22T00:01:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-04-21T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT15724680S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52584216",
				"version": 1609744409442,
				"media": {
					"id": "29-1_jinailcy",
					"duration": "PT1678S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1609744409442
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-10T20:00:17+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-10T20:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1783S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827381",
				"version": 1609744409442
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-10T20:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-10T20:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1799S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827380",
				"version": 1609744409442
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Pulmalliset puvut. Mist\u00e4 loihtia naamiasasut, kun kaapista ei l\u00f6ydy sopivia? Kekseli\u00e4s keksii keinot. Peltisin\u00e4 Johanna Ala-Siurua ja Mari P\u00f6ll\u00e4nen.",
			"sv": "Problematiska dr\u00e4kter. Var trolla fram maskeraddr\u00e4kter, n\u00e4r man inte hittar l\u00e4mpliga i garderoben? Den som \u00e4r p\u00e5hittig kommer p\u00e5 ett s\u00e4tt. I rollerna som Pl\u00e5tmans Johanna Ala-Siurua och Mari P\u00f6ll\u00e4nen."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Peltiset esitt\u00e4v\u00e4t sketsej\u00e4 mimiikan keinoin. Leipuri (Johanna Ala-Siura) ja tuubansoittaja (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) asuvat yhdess\u00e4 ja touhuavat omiaan. Peltisi\u00e4 ymm\u00e4rt\u00e4\u00e4 ilman sanojakin - toiminta ja eleet kertovat, mit\u00e4 seuraavaksi puuhataan. Talossa leivotaan pullaa ja soitetaan tuubaa, mutta arkiel\u00e4m\u00e4n pulmiakin osuu tielle: meteli t\u00e4ytt\u00e4\u00e4 talon, p\u00f6yt\u00e4 keikkuu, kaverin kuorsaus vaivaa ja ukonilma pelottaa. Onneksi ratkaisut tulevat kuin itsest\u00e4\u00e4n, kun on aikansa s\u00e4hl\u00e4tty.",
				"sv": "Pl\u00e5tmans uppf\u00f6r sketcher med mimikens hj\u00e4lp. Bagaren (Johanna Ala-Siura) och tubaspelaren (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) bor ihop och sysslar med sitt. Man f\u00f6rst\u00e5r Pl\u00e5tmans ocks\u00e5 utan ord - sysslandet och gesterna s\u00e4ger vad man h\u00e4rn\u00e4st ska g\u00f6ra. I huset bakar man bulla och spelar tuba, men man m\u00f6ter ocks\u00e5 vardagsproblem: larm fyller huset, bordet gungar, v\u00e4nnens snarkningar besv\u00e4rar och \u00e5skan skr\u00e4mmer. Som tur kommer l\u00f6sningarna av sig sj\u00e4lva n\u00e4r man har kl\u00e5pat ett slag."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3823109"
			},
			"indexDataModified": "2019-06-26T05:18:03.249+03:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "51039300000",
			"title": {
				"fi": "Me Peltiset (S)",
				"sv": "Vi Pl\u00e5tmans (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-1234327",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Peltiset esitt\u00e4v\u00e4t sketsej\u00e4 mimiikan keinoin. Leipuri (Johanna Ala-Siura) ja tuubansoittaja (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) asuvat yhdess\u00e4 ja touhuavat omiaan. Peltisi\u00e4 ymm\u00e4rt\u00e4\u00e4 ilman sanojakin - toiminta ja eleet kertovat, mit\u00e4 seuraavaksi puuhataan. Talossa leivotaan pullaa ja soitetaan tuubaa, mutta arkiel\u00e4m\u00e4n pulmiakin osuu tielle: meteli t\u00e4ytt\u00e4\u00e4 talon, p\u00f6yt\u00e4 keikkuu, kaverin kuorsaus vaivaa ja ukonilma pelottaa. Onneksi ratkaisut tulevat kuin itsest\u00e4\u00e4n, kun on aikansa s\u00e4hl\u00e4tty.",
				"sv": "Pl\u00e5tmans uppf\u00f6r sketcher med mimikens hj\u00e4lp. Bagaren (Johanna Ala-Siura) och tubaspelaren (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) bor ihop och sysslar med sitt. Man f\u00f6rst\u00e5r Pl\u00e5tmans ocks\u00e5 utan ord - sysslandet och gesterna s\u00e4ger vad man h\u00e4rn\u00e4st ska g\u00f6ra. I huset bakar man bulla och spelar tuba, men man m\u00f6ter ocks\u00e5 vardagsproblem: larm fyller huset, bordet gungar, v\u00e4nnens snarkningar besv\u00e4rar och \u00e5skan skr\u00e4mmer. Som tur kommer l\u00f6sningarna av sig sj\u00e4lva n\u00e4r man har kl\u00e5pat ett slag."
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"1-1802857"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Me Peltiset",
				"sv": "Vi Pl\u00e5tmans"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-1802857-cover",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1561515483
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-3823109",
			"image": {
				"id": "13-1-1802857",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1561515483
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
					"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
				"title": {
					"fi": "Pikku Kakkonen",
					"sv": "Pikku Kakkonen"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450991",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Peltisill\u00e4 sattuu ja tapahtuu"
			}
		},
		"promotionTitle": {
			"fi": "Pulmalliset puvut"
		},
		"indexDataModified": "2019-06-26T05:17:23.177+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0696055"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT3M43S",
		"productionId": "51039309000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Pulmalliset puvut",
			"sv": "Problematiska dr\u00e4kter"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-990399",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-990399",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1561515443
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
				"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
			"title": {
				"fi": "Pikku Kakkonen",
				"sv": "Pikku Kakkonen"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450991",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Me Peltiset"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-25T10:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-01-01T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P2Y6M1WT14H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-50948208",
				"version": 1561515443,
				"media": {
					"id": "29-1_ksvzxx8q",
					"duration": "PT223S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1561515443
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2017-02-21T07:54:24+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-02-21T07:58:07+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M43S",
				"related_publication": {
					"id": "4-6494147"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50948207",
				"version": 1561515443
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-02-21T07:54:24+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-03-23T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P1M2DT16H4M36S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50948207"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-6494147",
				"version": 1561515443,
				"media": {
					"id": "6-07e94078e9324de48cb0c8a3e655b243",
					"duration": "PT3M43S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1561515443
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2015-10-15T07:03:55+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-11-14T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W2DT17H55M5S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50948206"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-4532211",
				"version": 1561515443,
				"media": {
					"id": "6-07e94078e9324de48cb0c8a3e655b243",
					"duration": "PT3M43S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1561515443
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2015-10-15T07:03:55+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-10-15T07:07:38+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M43S",
				"related_publication": {
					"id": "4-4532211"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50948206",
				"version": 1561515443
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-11-06T18:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-12-05T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W1DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-3687099",
				"version": 1561515443,
				"media": {
					"id": "6-07e94078e9324de48cb0c8a3e655b243",
					"duration": "PT3M43S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1561515443
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-07-10T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-08-08T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W1DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-3545659",
				"version": 1561515443,
				"media": {
					"id": "6-07e94078e9324de48cb0c8a3e655b243",
					"duration": "PT3M43S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1561515443
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-03-26T07:14:15+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-03-26T07:17:58+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M43S",
				"region": "World",
				"id": "4-50948205",
				"version": 1561515443
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-11-03T07:31:25+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-11-03T07:35:08+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M43S",
				"region": "World",
				"id": "4-50948204",
				"version": 1561515443
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.73",
				"title": {
					"fi": "Fantasia"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": []
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 1, osa 63: \"Toisen onni on toisen ep\u00e4onni\". Minnan taistelu vanhusten puolesta huipentuu. Nannan ja Emmin yst\u00e4vyys askarruttaa P\u00e4ivikki\u00e4. Vilma saa hyvi\u00e4 ja huonoja uutisia. (U).",
			"sv": "S\u00e4song 1, del 63: \"Den enes lycka \u00e4r den andres olycka.\" Minnas kamp f\u00f6r de \u00e4ldre kulminerar. V\u00e4nskapen mellan Nanna och Emmi syssels\u00e4tter P\u00e4ivikkis tankar. Vilma f\u00e5r goda och d\u00e5liga nyheter. (R)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				},
			"seasonNumber": 2011,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3257950"
			},
			"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "53764100000",
			"title": {
				"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
				"sv": "En ny dag (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-968833",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 on draamakomediasarja, joka kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen.",
				"sv": "En ny dag \u00e4r en dramakomediserie om den fiktiva staden Virtaus och dess inv\u00e5nare, om de unga och de vuxna och deras gl\u00e4dje\u00e4mnen och sorger."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3257950-1595337791366",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3257950-1598598625589",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-550709286527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
				"sv": "En ny dag"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Draamakomediasarja Virtauksen asukkaista"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376240",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"season": 
			[
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-01-28T07:06:04.834+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4366290",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-02-27T13:39:33.956+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800136714",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 -j\u00e4\u00e4hyv\u00e4isshow",
						"sv": "En ny dag - avskedsshow"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4599816",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-9.5",
							"title": {
								"fi": "Estradishow"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-131",
							"title": {
								"fi": "Sarjat ja elokuvat",
								"sv": "Serier och film"
							},
							"broader": {
								"id": "5-130"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "sarjatjaelokuvat"
						},
						{
							"id": "5-133",
							"title": {
								"fi": "Kotimaiset sarjat",
								"sv": "Inhemska serier"
							},
							"broader": {
								"id": "5-131"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "kotimaisetsarjat"
						},
						{
							"id": "5-140",
							"title": {
								"fi": "Viihde",
								"sv": "Underh\u00e5llning"
							},
							"broader": {
								"id": "5-139"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-20T20:11:09.062+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4248453",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2017,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:12:50.924+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800017415",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3845106",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2016,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:10:01.578+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912600000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3093927",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 on TV2:ssa esitett\u00e4v\u00e4 draamakomediasarja. Se kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen."
					},
					"seasonNumber": 2015,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-27T11:05:43.006+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2351356",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2014,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-28T18:45:20.499+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2088390",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2013,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-12-26T07:01:48.174+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764300000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1772037",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Virtauksen pikkukaupunkiin sijoittuva draamakomedia kertoo perheiden, ilmaisupainotteisen lukion opettajien ja oppilaiden, sek\u00e4 terveysaseman ja paikallisen energiayhti\u00f6n ty\u00f6ntekij\u00f6iden el\u00e4m\u00e4st\u00e4 iloineen ja suruineen.",
						"sv": "Dramakomedi med handlingar f\u00f6rlagda till sm\u00e5staden Virtaus om stadens familjer, l\u00e4rare och elever i stadens gymnasium med en linje i uttrycksf\u00f6rm\u00e5ga samt h\u00e4lsov\u00e5rdcentralens och det lokala energibolagets anst\u00e4llda."
					},
					"seasonNumber": 2012,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-24T13:12:40.744+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764200000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1400265",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-23T16:52:13.459+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3488596",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-968833",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-09T14:11:41.606+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-804341",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-14T20:22:15.649+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-827185",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 9,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-12T05:09:53.176+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800110421",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 UPplus",
						"sv": "En ny dag END+"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4512986",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				}
			],
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "UPplus"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://areena.yle.fi/1-2364268"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uuden P\u00e4iv\u00e4n nettisivut"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/aihe/uusi-paiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 Instagramissa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.instagram.com/uusipaiva/?hl=fi"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 YouTubessa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.youtube.com/user/YLEuusipaiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Areena: Uusi p\u00e4iv\u00e4 - katso kaudet 1-4",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://areena.yle.fi/tv/ohjelmat/30-526"
				}
			],
			"id": "1-3257950",
			"image": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376241",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-140",
					"title": {
						"fi": "Viihde",
						"sv": "Underh\u00e5llning"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "viihde"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 63,
		"indexDataModified": "2020-02-13T15:49:07.238+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0744851"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1695S",
		"productionId": "53764109000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Toisen onni on toisen ep\u00e4onni",
			"sv": "Den enes lycka \u00e4r den andres olycka"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-990377",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-990377-1549886052319",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1581601746
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "dolby-digital-5.1"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
			"sv": "En ny dag (T)"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-08T18:31:25+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-08T18:59:40+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1695S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50720554",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-07T10:46:25+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-07T11:14:40+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1695S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644099",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-05T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-05T18:30:01+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1801S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644098",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-05T16:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-05T17:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644097",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-05T09:50:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-05T10:20:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644096",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-15T00:01:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-12-31T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT122342280S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-8710944",
				"version": 1581601746694,
				"media": {
					"id": "29-0_twazzoye",
					"duration": "PT1695S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1581601746694
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-25T13:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-25T13:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644095",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-24T22:28:11+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-24T23:01:53+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT2022S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644094",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-24T20:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-24T21:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644093",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-10T13:01:25+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-10T13:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1715S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644092",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-10T13:01:25+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-10T13:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1715S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644091",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-14T16:30:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-14T17:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644090",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-09T20:00:09+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-09T20:30:06+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1797S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644089",
				"version": 1581601746694
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-09T20:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-09T20:30:36+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1836S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644088",
				"version": 1581601746694
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 1, osa 62: \"Ei hiiri hein\u00e4kuorman alle kuole\". Elina, Aleksi ja Ruuskanen tutustuvat toisiinsa ja yll\u00e4tt\u00e4v\u00e4 taho antaa kuulla itsest\u00e4\u00e4n pitk\u00e4st\u00e4 aikaa. Minna ja hiiri kohtaavat kohtalokkaasti. Nanna on Emmin Yoko Ono. (U).",
			"sv": "S\u00e4song 1, del 62: \"Musen d\u00f6r icke g\u00e4rna under h\u00f6lasset.\" Elina, Aleksi och Ruuskanen l\u00e4r k\u00e4nna varandra och efter en l\u00e5ng tid h\u00f6r man fr\u00e5n ett ov\u00e4ntat h\u00e5ll. Minna och musen m\u00f6ts p\u00e5 ett \u00f6desdigert s\u00e4tt. Nanna \u00e4r Emmis Yoko Ono. (R)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				},
			"seasonNumber": 2011,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3257950"
			},
			"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "53764100000",
			"title": {
				"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
				"sv": "En ny dag (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-968833",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 on draamakomediasarja, joka kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen.",
				"sv": "En ny dag \u00e4r en dramakomediserie om den fiktiva staden Virtaus och dess inv\u00e5nare, om de unga och de vuxna och deras gl\u00e4dje\u00e4mnen och sorger."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3257950-1595337791366",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3257950-1598598625589",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-550709286527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
				"sv": "En ny dag"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Draamakomediasarja Virtauksen asukkaista"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376240",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"season": 
			[
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-01-28T07:06:04.834+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4366290",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-02-27T13:39:33.956+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800136714",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 -j\u00e4\u00e4hyv\u00e4isshow",
						"sv": "En ny dag - avskedsshow"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4599816",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-9.5",
							"title": {
								"fi": "Estradishow"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-131",
							"title": {
								"fi": "Sarjat ja elokuvat",
								"sv": "Serier och film"
							},
							"broader": {
								"id": "5-130"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "sarjatjaelokuvat"
						},
						{
							"id": "5-133",
							"title": {
								"fi": "Kotimaiset sarjat",
								"sv": "Inhemska serier"
							},
							"broader": {
								"id": "5-131"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "kotimaisetsarjat"
						},
						{
							"id": "5-140",
							"title": {
								"fi": "Viihde",
								"sv": "Underh\u00e5llning"
							},
							"broader": {
								"id": "5-139"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-20T20:11:09.062+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4248453",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2017,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:12:50.924+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800017415",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3845106",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2016,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:10:01.578+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912600000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3093927",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 on TV2:ssa esitett\u00e4v\u00e4 draamakomediasarja. Se kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen."
					},
					"seasonNumber": 2015,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-27T11:05:43.006+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2351356",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2014,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-28T18:45:20.499+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2088390",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2013,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-12-26T07:01:48.174+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764300000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1772037",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Virtauksen pikkukaupunkiin sijoittuva draamakomedia kertoo perheiden, ilmaisupainotteisen lukion opettajien ja oppilaiden, sek\u00e4 terveysaseman ja paikallisen energiayhti\u00f6n ty\u00f6ntekij\u00f6iden el\u00e4m\u00e4st\u00e4 iloineen ja suruineen.",
						"sv": "Dramakomedi med handlingar f\u00f6rlagda till sm\u00e5staden Virtaus om stadens familjer, l\u00e4rare och elever i stadens gymnasium med en linje i uttrycksf\u00f6rm\u00e5ga samt h\u00e4lsov\u00e5rdcentralens och det lokala energibolagets anst\u00e4llda."
					},
					"seasonNumber": 2012,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-24T13:12:40.744+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764200000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1400265",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-23T16:52:13.459+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3488596",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-968833",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-09T14:11:41.606+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-804341",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-14T20:22:15.649+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-827185",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 9,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-12T05:09:53.176+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800110421",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 UPplus",
						"sv": "En ny dag END+"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4512986",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				}
			],
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "UPplus"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://areena.yle.fi/1-2364268"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uuden P\u00e4iv\u00e4n nettisivut"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/aihe/uusi-paiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 Instagramissa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.instagram.com/uusipaiva/?hl=fi"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 YouTubessa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.youtube.com/user/YLEuusipaiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Areena: Uusi p\u00e4iv\u00e4 - katso kaudet 1-4",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://areena.yle.fi/tv/ohjelmat/30-526"
				}
			],
			"id": "1-3257950",
			"image": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376241",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-140",
					"title": {
						"fi": "Viihde",
						"sv": "Underh\u00e5llning"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "viihde"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 62,
		"indexDataModified": "2020-02-13T15:49:11.759+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0744850"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1691S",
		"productionId": "53764108000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
						"sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
						"en": "Content may cause anxiety"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "anxiety"
				}
			],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Ei hiiri hein\u00e4kuorman alle kuole",
			"sv": "Musen d\u00f6r icke g\u00e4rna under h\u00f6lasset"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-989955",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-989955-1549886014355",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1581601751
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "dolby-digital-5.1"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
			"sv": "En ny dag (T)"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-08T18:03:14+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-08T18:31:25+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1691S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50720560",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-07T10:18:14+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-07T10:46:25+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1691S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644122",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-04T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-04T18:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644121",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-04T16:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-04T17:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644120",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-04T09:50:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-04T10:20:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644119",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-15T00:01:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-12-31T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT122342280S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-8710946",
				"version": 1581601751581,
				"media": {
					"id": "29-0_v1pd2ons",
					"duration": "PT1692S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1581601751581
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-25T12:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-25T13:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644118",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-24T22:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-24T22:28:11+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1691S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644117",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-24T20:00:02+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-24T20:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1797S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644116",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-10T12:33:14+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-10T13:01:25+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1691S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644115",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-10T12:33:14+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-10T13:01:25+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1691S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644114",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-09T16:30:11+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-09T17:00:07+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1795S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644113",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-08T20:00:14+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-08T20:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1785S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644112",
				"version": 1581601751581
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-08T20:00:14+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-08T20:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1785S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50644111",
				"version": 1581601751581
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Osa 9/13. Unettomuus. Neponen ei saa unta, vaikka poikien nukutuskonstit kokeillaan viimeist\u00e4 my\u00f6ten.",
			"sv": "Del 9/13. S\u00f6mnl\u00f6s. Neponen f\u00e5r inte s\u00f6mn, trots att pojkarnas samtliga nattningsritualer provas."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Seikkailupupu maita mantuja tallustaa, eik\u00e4 sit\u00e4 mik\u00e4\u00e4n voi pelottaa - paitsi ehk\u00e4 ihan pikkiriikkisen Kammo Kuippana. Pupu Neponen seikkailee PikkuPikun ja Lari-variksen kanssa Anu Tuomi-Nikulan k\u00e4sikirjoittamassa nukken\u00e4ytelm\u00e4ss\u00e4. Yst\u00e4vykset perustavat salaseuran, joka mets\u00e4st\u00e4\u00e4 kadonnutta onnenlanttia, l\u00f6yt\u00e4\u00e4 aarteen ja selviytyy mets\u00e4palosta. Mutta miten k\u00e4y salaseuran, kun varis kasvaa isoksi?",
				"sv": "\u00c4ventyrsj\u00f6ssen vandrar land och rike runt, och inget kan skr\u00e4mma honom - f\u00f6rutom kanske Kammo Kuippana. J\u00f6ssen Neponen p\u00e5 \u00e4ventyr med Minstminsting och kr\u00e5kan Lari i ett docksk\u00e5despel med manus av Anu Tuomi-Nikula. V\u00e4nnerna bildar en hemlig klubb och letar efter en f\u00f6rsvunnen lyckoslant, hittar en skatt och \u00f6verlever en skogsbrand. Men hur g\u00e5r det med den hemliga klubben n\u00e4r kr\u00e5kan blir stor?"
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-4179399"
			},
			"indexDataModified": "2021-01-27T12:27:23.816+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "53463000000",
			"title": {
				"fi": "Neposen seikkailut (S)",
				"sv": "Neponen p\u00e5 \u00e4ventyr (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-2169584",
			"image": {
				},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.13",
					"title": {
						"fi": "Nukken\u00e4ytelm\u00e4, nukkesarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Seikkailupupu maita mantuja tallustaa, eik\u00e4 sit\u00e4 mik\u00e4\u00e4n voi pelottaa - paitsi ehk\u00e4 ihan pikkiriikkisen Kammo Kuippana. Pupu Neponen seikkailee PikkuPikun ja Lari-variksen kanssa Anu Tuomi-Nikulan k\u00e4sikirjoittamassa nukken\u00e4ytelm\u00e4ss\u00e4. Yst\u00e4vykset perustavat salaseuran, joka mets\u00e4st\u00e4\u00e4 kadonnutta onnenlanttia, l\u00f6yt\u00e4\u00e4 aarteen ja selviytyy mets\u00e4palosta. Mutta miten k\u00e4y salaseuran, kun varis kasvaa isoksi?",
				"sv": "\u00c4ventyrsj\u00f6ssen vandrar land och rike runt, och inget kan skr\u00e4mma v\u00e5r hare - f\u00f6rutom kanske Kammo Kuippana. J\u00f6ssen Neponen p\u00e5 \u00e4ventyr med Minstminsting och kr\u00e5kan Lari i ett docksk\u00e5despel med manus av Anu Tuomi-Nikula. V\u00e4nnerna bildar en hemlig klubb och letar efter en f\u00f6rsvunnen lyckoslant, hittar en skatt och \u00f6verlever en skogsbrand. Men hur g\u00e5r det med den hemliga klubben n\u00e4r kr\u00e5kan blir stor?"
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-717769489527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Neposen seikkailut",
				"sv": "Neponen p\u00e5 \u00e4ventyr"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-4179399-cover-1504871421810",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611743243
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Pikku Kakkosen nettiin"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/pikkukakkonen/"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Areena: Radion lastenohjelmat"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://areena.yle.fi/radio/lapset"
				}
			],
			"id": "1-4179399",
			"image": {
				"id": "13-1-4179399-1504871436370",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611743243
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
					"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
				"title": {
					"fi": "Pikku Kakkonen",
					"sv": "Pikku Kakkonen"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450991",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.13",
					"title": {
						"fi": "Nukken\u00e4ytelm\u00e4, nukkesarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 9,
		"indexDataModified": "2021-01-27T12:09:24.639+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-2-E0153474",
			"16-10-21108986528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1028S",
		"productionId": "53463009000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Unettomuus",
			"sv": "S\u00f6mnl\u00f6shet"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-98887",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-98887-1507623497186",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1611742164
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
				"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
			"title": {
				"fi": "Pikku Kakkonen",
				"sv": "Pikku Kakkonen"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450991",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Neposen seikkailut (S)",
			"sv": "Neponen p\u00e5 \u00e4ventyr (T)"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Neposen seikkailut"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2017-10-10T17:42:52+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-10-10T18:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1028S",
				"region": "World",
				"id": "4-50807568",
				"version": 1611742164369
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2017-10-10T07:00:18+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-10-10T07:13:32+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT794S",
				"related_publication": {
					"id": "4-7060244"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50807567",
				"version": 1611742164369
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-10-10T07:00:18+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-01-01T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT133466322S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50807567"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-7060244",
				"version": 1611742164369,
				"media": {
					"id": "29-1_zdf9xxg5",
					"duration": "PT794S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1611742164369
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2016-06-24T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2016-07-23T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT2527140S",
				"region": "World",
				"id": "4-5801958",
				"version": 1611742164369,
				"media": {
					"id": "6-a2c8bb98e700450892491b32a783e8b4",
					"duration": "PT13M14S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1611742164369
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-07-30T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-08-28T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT2527140S",
				"region": "World",
				"id": "4-3528146",
				"version": 1611742164369,
				"media": {
					"id": "6-a2c8bb98e700450892491b32a783e8b4",
					"duration": "PT13M14S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1611742164369
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2009-06-10T07:31:43+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-06-10T07:44:57+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT794S",
				"region": "World",
				"id": "4-50807566",
				"version": 1611742164369
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.13",
				"title": {
					"fi": "Nukken\u00e4ytelm\u00e4, nukkesarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.73",
				"title": {
					"fi": "Fantasia"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Peruna on py\u00f6re\u00e4, Riku. Rami ja Karvakuonojen Riku valmistavat erilaisia perunaruokia. Kaverusten yhteiskeitti\u00f6ss\u00e4 tutustutaan erilaisiin ruoka-aineisiin ja keitti\u00f6hommiin. Kokkailu on kivaa!",
			"sv": "Potatisen \u00e4r rund, Riku. Rami samt Riku ur Lurvnosarna tillreder potatisr\u00e4tter. I v\u00e4nnernas gemensamma k\u00f6k tar vi en titt p\u00e5 olika f\u00f6do\u00e4mnen och k\u00f6ksarbeten. Det \u00e4r kul att kocka!"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Ramin ja Karvakuonojen Rikun yhteiskeitti\u00f6ss\u00e4 kaverukset tutustuvat erilaisiin ruoka-aineisiin ja keitti\u00f6hommiin.",
				"sv": "V\u00e4nnerna Rami och Lurvnosarnas Riku bekantar sig med olika slags livsmedelsr\u00e5varor och k\u00f6ksuppgifter i sitt gemensamma k\u00f6k."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-50166451"
			},
			"indexDataModified": "2020-01-22T04:09:09.856+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "51037800000",
			"title": {
				"fi": "Riku ja Rami",
				"sv": "Riku och Rami"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-1234097",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-4",
					"title": {
						"fi": "Asia"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.8",
					"title": {
						"fi": "Asiaviihde"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-4.57",
					"title": {
						"fi": "Arjen taidot ja tiedot"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Ramin ja Karvakuonojen Rikun yhteiskeitti\u00f6ss\u00e4 kaverukset tutustuvat erilaisiin ruoka-aineisiin ja keitti\u00f6hommiin.",
				"sv": "V\u00e4nnerna Rami och Lurvnosarnas Riku bekantar sig med olika slags livsmedelsr\u00e5varor och k\u00f6ksuppgifter i sitt gemensamma k\u00f6k."
			},
			"creator": [],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Riku ja Rami keitti\u00f6ss\u00e4",
				"sv": "Riku ja Rami keitti\u00f6ss\u00e4"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-50166451-1558946922836",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1579658949
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-50166451",
			"image": {
				"id": "13-1-50166451-1558946922838",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1579658949
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
					"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
				"title": {
					"fi": "Pikku Kakkonen",
					"sv": "Pikku Kakkonen"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450991",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.8",
					"title": {
						"fi": "Asiaviihde"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-4.57",
					"title": {
						"fi": "Arjen taidot ja tiedot"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"promotionTitle": {
			"fi": "Peruna on py\u00f6re\u00e4"
		},
		"indexDataModified": "2020-01-22T04:12:09.425+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0696519"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT11M10S",
		"productionId": "51037803000",
		"contentRating": {
			"title": {
				},
			"reason": []
		},
		"title": {
			"fi": "Peruna on py\u00f6re\u00e4, Riku",
			"sv": "Potatisen \u00e4r rund, Riku"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-988695",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-988695",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1579659129
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
				"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
			"title": {
				"fi": "Pikku Kakkonen",
				"sv": "Pikku Kakkonen"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450991",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Riku ja Rami",
			"sv": "Riku och Rami"
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2018-08-29T17:23:50+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-08-29T17:35:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT11M10S",
				"region": "World",
				"id": "4-50786538",
				"version": 1579659129255
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2018-08-29T07:50:04+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-01-01T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P3Y4M3DT17H8M56S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50786537"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-7945400",
				"version": 1579659129255,
				"media": {
					"id": "29-1_uxe8gygl",
					"duration": "PT614S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1579659129255
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2018-08-29T07:50:04+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-08-29T08:00:18+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT10M14S",
				"related_publication": {
					"id": "4-7945400"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50786537",
				"version": 1579659129255
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2017-02-01T07:36:40+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-02-01T07:46:54+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT10M14S",
				"related_publication": {
					"id": "4-6491890"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50786536",
				"version": 1579659129255
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-02-01T07:36:40+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-03-03T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P1M2DT16H22M20S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50786536"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-6491890",
				"version": 1579659129255,
				"media": {
					"id": "6-d3002a95d68a49d5a5a0724206ed540b",
					"duration": "PT10M14S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1579659129255
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2015-11-20T18:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-12-19T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W1DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-5024794",
				"version": 1579659129255,
				"media": {
					"id": "6-d3002a95d68a49d5a5a0724206ed540b",
					"duration": "PT10M14S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1579659129255
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2014-12-19T06:52:59+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-12-19T07:03:13+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT10M14S",
				"related_publication": {
					"id": "4-3883129"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50786535",
				"version": 1579659129255
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-12-19T06:52:59+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-01-18T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W2DT17H6M1S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50786535"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-3883129",
				"version": 1579659129255,
				"media": {
					"id": "6-d3002a95d68a49d5a5a0724206ed540b",
					"duration": "PT10M14S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1579659129255
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-09-10T07:32:08+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-09-10T07:42:22+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT10M14S",
				"region": "World",
				"id": "4-50786534",
				"version": 1579659129255
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-31T07:13:40+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-31T07:23:54+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT10M14S",
				"region": "World",
				"id": "4-50786533",
				"version": 1579659129255
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-4",
				"title": {
					"fi": "Asia"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-2.8",
				"title": {
					"fi": "Asiaviihde"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-4.57",
				"title": {
					"fi": "Arjen taidot ja tiedot"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 3, 7/40: P\u00f6ystin 15 minuuttia. P\u00f6ysti ratkaisee ry\u00f6st\u00f6n p\u00e4\u00e4tyen julkisuuden henkil\u00f6ksi. Paistateltuaan hetken julkkiksena, P\u00f6ysti haluaa eroon julkisuusrumbasta. T: Yellow Film & TV. (U).",
			"sv": "S\u00e4song 3, 7/40: P\u00f6ystis 15 minuter. P\u00f6ysti l\u00f6ser ett brott och blir en offentlig person. Efter att ha solat sig en tid som k\u00e4ndis, vill P\u00f6ysti l\u00e4mna offentlighetens tummelplats bakom sig. P: Yellow Film & TV. (R)."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "Yellow Film & TV Oy",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				},
			"seasonNumber": 3,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "Yellow Film & TV Oy",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3822119"
			},
			"indexDataModified": "2019-07-31T11:58:19.003+03:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "54456500000",
			"title": {
				"fi": "Pasila (12)",
				"sv": "B\u00f6le (12)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-930861",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.12",
					"title": {
						"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.70",
					"title": {
						"fi": "Komedia, huumori"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Suomen suosituin animaatiosarja kertoo Pasilan poliisiaseman arjesta. Laitoksella ty\u00f6skentelee \u00e4lykk\u00f6 sinkkumies Ky\u00f6sti P\u00f6ysti, joustava perheellinen Tommi Neponen, is\u00e4n tyt\u00f6ksi pyrkiv\u00e4 Helga, filosofinen Pekka Routalempi ja vanhan kunnon ajan poliisimestari Rauno Repomies. Mediapuolen hoitaa toimittaja Juhani Kontiovaara.",
				"sv": "Finlands mest popul\u00e4ra animerade serie handlar om vardagen p\u00e5 B\u00f6le polisstation. D\u00e4r arbetar intellektuelle singlen Ky\u00f6sti P\u00f6ysti, flexible familjemannen Tommi Neponen, Helga som vill bli pappas flicka, filosofiske Pekka Routalempi och gamla tiders hederlige polism\u00e4staren Rauno Repomies. Mediesidan sk\u00f6ter redakt\u00f6ren Juhani Kontiovaara."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3822119-1595344352705",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1600325687
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3822119-1600325681415",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1600325687
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "Filmiteollisuus Fine Oy",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"promotionTitle": {
				"fi": "Suomen suosituin animaatiosarja pysyv\u00e4sti Areenassa"
			},
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Pasila",
				"sv": "B\u00f6le"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Poliisiaseman j\u00e4nnitt\u00e4v\u00e4\u00e4 arkea"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-3822119-1563789916913",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1600325687
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": " Pasila 2.5 - The Spin-Off"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://areena.yle.fi/1-3778214"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Facebook: Pasila"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.facebook.com/pages/Pasila/11728241691"
				}
			],
			"id": "1-3822119",
			"image": {
				"id": "13-1-3822119-1563790015034",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1600325687
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.12",
					"title": {
						"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.70",
					"title": {
						"fi": "Komedia, huumori"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-136",
					"title": {
						"fi": "Komedia",
						"sv": "Komedi"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "komedia"
				},
				{
					"id": "5-142",
					"title": {
						"fi": "Huumori",
						"sv": "Humor"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "huumori"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 7,
		"indexDataModified": "2019-07-30T05:13:17.298+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0750767"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT24M50S",
		"productionId": "54456507000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu yli 7-vuotiaille",
				"sv": "F\u00f6rbjudet under 7 \u00e5r",
				"en": "Not for persons under 7"
			},
			"ageRestriction": 7,
			"reason": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
						"sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
						"en": "Content may cause anxiety"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "anxiety"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4kivaltaa",
						"sv": "V\u00e5ldsinslag",
						"en": "Violent content"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "violence"
				}
			],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "P\u00f6ystin 15 minuuttia",
			"sv": "P\u00f6ystis 15 minuter"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-988672",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-988672",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1564452797
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2019-07-29T02:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"type": "OnDemandPublication",
				"region": "World",
				"id": "4-51117464",
				"version": 1564452797,
				"media": {
					"id": "29-1_hd0o2qag",
					"duration": "PT1484S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1564452797
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-02-14T12:04:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-11-30T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4Y9M2W2DT11H55M",
				"region": "World",
				"id": "4-3286648",
				"version": 1564452797,
				"media": {
					"id": "29-1_ilkm8gmg",
					"duration": "PT1484S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": false,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1564452797
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-10-14T23:40:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-10-15T00:04:50+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT24M50S",
				"region": "World",
				"id": "4-51117181",
				"version": 1564452797
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-10-14T23:20:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-10-14T23:45:06+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT25M5S",
				"region": "World",
				"id": "4-51117180",
				"version": 1564452797
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-10-10T20:30:07+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-10-10T20:55:28+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT25M21S",
				"region": "World",
				"id": "4-51117179",
				"version": 1564452797
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-13T22:30:37+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-13T22:55:59+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT25M22S",
				"region": "World",
				"id": "4-51117178",
				"version": 1564452797
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T22:50:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T23:15:10+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT25M10S",
				"region": "World",
				"id": "4-51117177",
				"version": 1564452797
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T20:30:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T20:55:22+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT25M22S",
				"region": "World",
				"id": "4-51117176",
				"version": 1564452797
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.12",
				"title": {
					"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.70",
				"title": {
					"fi": "Komedia, huumori"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 1, osa 61: \"H\u00e4t\u00e4 neuvot keksii\". Ensio pohtii ratkaisua ongelmaansa. Tero joutuu valinnan eteen. Jani aavistaa Kukon salaisuuden. Nanna saa Tomilta kadehdittavaa tietoa. (U).",
			"sv": "S\u00e4song 1, del 61: \"N\u00f6den \u00e4r uppfinningarnas moder.\" Ensio funderar \u00f6ver en l\u00f6sning p\u00e5 sitt problem. Tero st\u00e5r inf\u00f6r ett val. Jani anar Kukkos hemlighet. Nanna f\u00e5r avundsv\u00e4rd information av Tomi. (R)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				},
			"seasonNumber": 2011,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3257950"
			},
			"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "53764100000",
			"title": {
				"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
				"sv": "En ny dag (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-968833",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 on draamakomediasarja, joka kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen.",
				"sv": "En ny dag \u00e4r en dramakomediserie om den fiktiva staden Virtaus och dess inv\u00e5nare, om de unga och de vuxna och deras gl\u00e4dje\u00e4mnen och sorger."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3257950-1595337791366",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3257950-1598598625589",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-550709286527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
				"sv": "En ny dag"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Draamakomediasarja Virtauksen asukkaista"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376240",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"season": 
			[
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-01-28T07:06:04.834+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4366290",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-02-27T13:39:33.956+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800136714",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 -j\u00e4\u00e4hyv\u00e4isshow",
						"sv": "En ny dag - avskedsshow"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4599816",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-9.5",
							"title": {
								"fi": "Estradishow"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-131",
							"title": {
								"fi": "Sarjat ja elokuvat",
								"sv": "Serier och film"
							},
							"broader": {
								"id": "5-130"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "sarjatjaelokuvat"
						},
						{
							"id": "5-133",
							"title": {
								"fi": "Kotimaiset sarjat",
								"sv": "Inhemska serier"
							},
							"broader": {
								"id": "5-131"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "kotimaisetsarjat"
						},
						{
							"id": "5-140",
							"title": {
								"fi": "Viihde",
								"sv": "Underh\u00e5llning"
							},
							"broader": {
								"id": "5-139"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-20T20:11:09.062+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4248453",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2017,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:12:50.924+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800017415",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3845106",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2016,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:10:01.578+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912600000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3093927",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 on TV2:ssa esitett\u00e4v\u00e4 draamakomediasarja. Se kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen."
					},
					"seasonNumber": 2015,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-27T11:05:43.006+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2351356",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2014,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-28T18:45:20.499+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2088390",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2013,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-12-26T07:01:48.174+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764300000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1772037",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Virtauksen pikkukaupunkiin sijoittuva draamakomedia kertoo perheiden, ilmaisupainotteisen lukion opettajien ja oppilaiden, sek\u00e4 terveysaseman ja paikallisen energiayhti\u00f6n ty\u00f6ntekij\u00f6iden el\u00e4m\u00e4st\u00e4 iloineen ja suruineen.",
						"sv": "Dramakomedi med handlingar f\u00f6rlagda till sm\u00e5staden Virtaus om stadens familjer, l\u00e4rare och elever i stadens gymnasium med en linje i uttrycksf\u00f6rm\u00e5ga samt h\u00e4lsov\u00e5rdcentralens och det lokala energibolagets anst\u00e4llda."
					},
					"seasonNumber": 2012,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-24T13:12:40.744+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764200000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1400265",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-23T16:52:13.459+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3488596",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-968833",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-09T14:11:41.606+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-804341",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-14T20:22:15.649+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-827185",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 9,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-12T05:09:53.176+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800110421",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 UPplus",
						"sv": "En ny dag END+"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4512986",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				}
			],
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "UPplus"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://areena.yle.fi/1-2364268"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uuden P\u00e4iv\u00e4n nettisivut"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/aihe/uusi-paiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 Instagramissa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.instagram.com/uusipaiva/?hl=fi"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 YouTubessa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.youtube.com/user/YLEuusipaiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Areena: Uusi p\u00e4iv\u00e4 - katso kaudet 1-4",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://areena.yle.fi/tv/ohjelmat/30-526"
				}
			],
			"id": "1-3257950",
			"image": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376241",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-140",
					"title": {
						"fi": "Viihde",
						"sv": "Underh\u00e5llning"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "viihde"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 61,
		"indexDataModified": "2020-02-13T15:49:08.567+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0744849"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1694S",
		"productionId": "53764107000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "H\u00e4t\u00e4 neuvot keksii",
			"sv": "N\u00f6den \u00e4r uppfinningarnas moder"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-988671",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-988671-1549885957208",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1581601748
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "dolby-digital-5.1"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
			"sv": "En ny dag (T)"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-08T17:35:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-08T18:03:14+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1694S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50720536",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-07T09:50:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-07T10:18:14+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1694S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643464",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-03T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-03T18:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643463",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-03T16:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-03T17:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643462",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-03T09:50:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-03T10:20:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643461",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-15T00:01:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-12-31T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT122342280S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-8710975",
				"version": 1581601748404,
				"media": {
					"id": "29-0_zq00ydzd",
					"duration": "PT1694S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1581601748404
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-22T14:40:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-22T15:10:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643460",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-21T21:57:57+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-21T22:26:41+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1724S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643459",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-21T20:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-21T21:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643458",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-10T12:05:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-10T12:33:14+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1694S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643457",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-10T12:05:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-10T12:33:14+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1694S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643456",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-08T16:30:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-08T17:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643455",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T20:00:02+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T20:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1798S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643454",
				"version": 1581601748404
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T20:00:02+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T20:30:01+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1799S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50643453",
				"version": 1581601748404
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 1, 7/12. Toki Siiri saa rakastua, mutta ei sent\u00e4\u00e4n tuhlata arkkurahojaan. (2004)",
			"sv": "S\u00e4song 1, 7/12. Visst f\u00e5r Siiri f\u00f6r\u00e4lska sig, men inte sl\u00f6sa bort kistpengarna. (2004)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Komediasarja kahden aikuisen ihmissuhdekuvioista. Aikamiespoika Paavo saapuu asiakkaaksi Railin parturiin. He huomaavat olevansa entisi\u00e4 koulutovereita ja Raili kutsuu Paavon kyl\u00e4\u00e4n. Yhteiset seikkailut alkavat, mutta suhteen kehittymist\u00e4 koettelevat Paavon \u00e4iti, Railin aikuinen poika, yst\u00e4v\u00e4t\u00e4r Lissu ja Pulmu-kissa. Pariskunta itsekin hakee kaapin paikkaa. Paavo ja Raili -sarja on Yle Draamaohjelmien tuotanto vuosilta 2004 ja 2006.",
				"sv": "Komediserie om tv\u00e5 vuxna m\u00e4nniskors relationstrassel. Paavo blir kund i Railis fris\u00f6rsalong. De uppt\u00e4cker att de har g\u00e5tt i skola tillsammans, och Raili bjuder Paavo p\u00e5 bes\u00f6k. S\u00e5 b\u00f6rjar deras gemensamma \u00e4ventyr, men f\u00f6rh\u00e5llandet pr\u00f6vas av Paavos mamma, Railis vuxna son, v\u00e4ninnan Lissu och katten Pulmu. Paret sj\u00e4lvt s\u00f6ker platsen var sk\u00e5pet ska st\u00e5. Serien Paavo och Raili (Paavo ja Raili) \u00e4r producerad av Yle Drama \u00e5r 2004 och 2006."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-4064651"
			},
			"indexDataModified": "2020-06-02T15:44:01.994+03:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "53751900000",
			"title": {
				"fi": "Paavo ja Raili (7)",
				"sv": "Paavo och Raili (7)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-930858",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Komediasarja kahden aikuisen ihmissuhdekuvioista. Aikamiespoika Paavo saapuu asiakkaaksi Railin parturiin. He huomaavat olevansa entisi\u00e4 koulutovereita ja Raili kutsuu Paavon kyl\u00e4\u00e4n. Yhteiset seikkailut alkavat, mutta suhteen kehittymist\u00e4 koettelevat Paavon \u00e4iti, Railin aikuinen poika, yst\u00e4v\u00e4t\u00e4r Lissu ja Pulmu-kissa. Pariskunta itsekin hakee kaapin paikkaa. Paavo ja Raili -sarja on Yle Draamaohjelmien tuotanto vuosilta 2004 ja 2006.",
				"sv": "Komediserie om tv\u00e5 vuxna m\u00e4nniskors relationstrassel. Paavo blir kund i Railis fris\u00f6rsalong. De uppt\u00e4cker att de har g\u00e5tt i skola tillsammans, och Raili bjuder Paavo p\u00e5 bes\u00f6k. S\u00e5 b\u00f6rjar deras gemensamma \u00e4ventyr, men f\u00f6rh\u00e5llandet pr\u00f6vas av Paavos mamma, Railis vuxna son, v\u00e4ninnan Lissu och katten Pulmu. Paret sj\u00e4lvt s\u00f6ker platsen var sk\u00e5pet ska st\u00e5. Serien Paavo och Raili (Paavo ja Raili) \u00e4r producerad av Yle Drama \u00e5r 2004 och 2006."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-4064651-1579461446435",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1591102102
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Paavo ja Raili",
				"sv": "Paavo och Raili"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Komediaa kahden aikuisen ihmissuhteista"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-4064651-1579461446434",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1591102102
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-4064651",
			"image": {
				"id": "13-1-4064651-1579461446433",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1591102102
			},
			"highlightTag": {
				"fi": "Toivotut"
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 7,
		"indexDataModified": "2020-06-02T15:46:58.177+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-2-E0118759"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1800S",
		"productionId": "53751907000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Mies J\u00e4ms\u00e4st\u00e4",
			"sv": "Mannen fr\u00e5n J\u00e4ms\u00e4"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-988670",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-988670-1579165479718",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1591102018
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Rooleissa: Lasse Karkj\u00e4rvi (Paavo), Eija Vilpas (Raili), Tuija Ernamo (\u00e4iti), Esko Roine (Kauko), Tuija Vuolle (neiti Piironen). K\u00e4sikirjoittajat Ritva Holmberg ja Eija Vilpas. Ohjaaja Jussi Niileksel\u00e4. Musiikki Jukka Siikavire. "
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Paavo ja Raili (7)",
			"sv": "Paavo och Raili (7)"
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2020-03-05T00:01:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-03-04T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT31535880S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51792656",
				"version": 1591102018017,
				"media": {
					"id": "29-1_jpogug62",
					"duration": "PT1683S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1591102018017
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-08T19:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-08T19:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51426950",
				"version": 1591102018017
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-08T12:06:09+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-08T12:35:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1731S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51426949",
				"version": 1591102018017
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T19:30:18+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T20:00:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1784S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51426948",
				"version": 1591102018017
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2006-07-06T19:15:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2006-07-06T19:43:03+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1683S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51426947",
				"version": 1591102018017
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2006-07-05T20:00:01+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2006-07-05T20:28:04+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1683S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51426946",
				"version": 1591102018017
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2004-03-24T20:00:32+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2004-03-24T20:28:35+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1683S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51426945",
				"version": 1591102018017
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2004-03-24T20:00:31+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2004-03-24T20:28:34+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1683S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-51426944",
				"version": 1591102018017
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Osa 3/3. Lakimies. Tomasin ja pikkukriminaali Venhusen on j\u00e4rjestett\u00e4v\u00e4 lis\u00e4\u00e4 rahaa ruotsalaisille rikollisille - muuten k\u00e4y huonosti. O: Petri Kotwica. T: Vertigo Oy. (U)",
			"sv": "Del 3/3. Juristen. Tomas och sm\u00e5brottslingen Venhunen m\u00e5ste skaffa fram mer pengar till de svenska brottslingarna, annars slutar det illa. R: Petri Kotwica. P: Vertigo Oy. (R)."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "Vertigo Production Oy",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "12-osaisessa sarjassa Alamaailma on kolme toisiinsa kietoutuvaa, mutta samalla itsen\u00e4ist\u00e4 tarinaa, joista avautuu katsojalle v\u00e4hitellen maamme rajat ylitt\u00e4v\u00e4, eritt\u00e4in rankka ja realistinen rikosmaailma. Jokainen tarina - Vanki, Kytt\u00e4 ja Lakimies - muodostavat oman minisarjan. Ohjaajat. Minna Virtanen ja Petri Kotwica."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "Vertigo Production Oy",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3860154"
			},
			"indexDataModified": "2018-11-08T10:30:10.185+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "44571700000",
			"title": {
				"fi": "Alamaailma",
				"sv": "Undre v\u00e4rlden"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-811228",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.72",
					"title": {
						"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-137",
					"title": {
						"fi": "J\u00e4nnitys",
						"sv": "Sp\u00e4nning"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "jannitys"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "12-osaisessa sarjassa Alamaailma on kolme toisiinsa kietoutuvaa, mutta samalla itsen\u00e4ist\u00e4 tarinaa, joista avautuu katsojalle v\u00e4hitellen maamme rajat ylitt\u00e4v\u00e4, eritt\u00e4in rankka ja realistinen rikosmaailma. Jokainen tarina - Vanki, Kytt\u00e4 ja Lakimies - muodostavat oman minisarjan. Ohjaajat. Minna Virtanen ja Petri Kotwica."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3860154-1539172451738",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1555050826
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "Vertigo Production Oy",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"promotionTitle": {
				"fi": "Kolme toisiinsa kietoutuvaa tarinaa rikosten maailmasta"
			},
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Alamaailma",
				"sv": "Undre v\u00e4rlden"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Kotimainen 12-osainen rikossarja",
				"sv": "Har enbart finsk textning"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-811228-cover",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1555050826
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Facebook: Alamaailma"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://fi-fi.facebook.com/alamaailma"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "TV2- arkisto: Alamaailma: \"Pelottavan todellinen rikossarja\""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/vintti/yle.fi/tv2/juttuarkisto/paivittaiset-ohjelmanostot/alamaailma.html"
				}
			],
			"id": "1-3860154",
			"image": {
				"id": "13-1-811228",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1555050826
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.72",
					"title": {
						"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-137",
					"title": {
						"fi": "J\u00e4nnitys",
						"sv": "Sp\u00e4nning"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "jannitys"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Vanki, Kytt\u00e4 ja Lakimies - koko sarja katsottavissa Areenassa!"
			}
		},
		"indexDataModified": "2019-02-28T17:48:25.187+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0635606"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT49M30S",
		"productionId": "44571712000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu yli 12-vuotiaille",
				"sv": "F\u00f6rbjudet under 12 \u00e5r",
				"en": "Not for persons under 12"
			},
			"ageRestriction": 12,
			"reason": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
						"sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
						"en": "Content may cause anxiety"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "anxiety"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 v\u00e4kivaltaa",
						"sv": "V\u00e5ldsinslag",
						"en": "Violent content"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "violence"
				}
			],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Lakimies 3/3",
			"sv": "Undre v\u00e4rlden"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-988657",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-988657",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1551368905
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2016-12-02T18:12:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"type": "OnDemandPublication",
				"region": "World",
				"id": "4-6417958",
				"version": 1551368905,
				"media": {
					"id": "29-1_sefgwqsv",
					"duration": "PT2970S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1551368905
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2014-08-08T02:50:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-02-06T23:59:59+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P5M4W1DT22H9M59S",
				"region": "World",
				"id": "4-3608974",
				"version": 1551368905,
				"media": {
					"id": "6-ef407c2d456148bf943d3636580ed365",
					"duration": "PT49M30S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1551368905
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2014-08-08T02:50:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-08-08T03:40:10+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT50M10S",
				"region": "World",
				"id": "4-3264461",
				"version": 1551368905
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2014-08-06T21:55:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-08-06T22:45:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT50M",
				"region": "World",
				"id": "4-3371921",
				"version": 1551368905
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2014-08-06T21:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-08-06T21:50:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT50M",
				"region": "World",
				"id": "4-3264462",
				"version": 1551368905
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-11T22:55:27+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-11T23:45:04+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT49M37S",
				"region": "World",
				"id": "4-1374436",
				"version": 1551368905
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T21:30:22+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T22:20:02+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT49M40S",
				"region": "World",
				"id": "4-1366104",
				"version": 1551368905
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T21:30:21+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T22:20:25+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT50M4S",
				"region": "World",
				"id": "4-1365789",
				"version": 1551368905
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T21:30:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-14T21:30:21+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P1WT21S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-1365790",
				"version": 1551368905,
				"media": {
					"id": "6-ef407c2d456148bf943d3636580ed365",
					"duration": "PT49M30S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1551368905
				}
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.72",
				"title": {
					"fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-131",
				"title": {
					"fi": "Sarjat ja elokuvat",
					"sv": "Serier och film"
				},
				"broader": {
					"id": "5-130"
				},
				"inScheme": "areena-content-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "sarjatjaelokuvat"
			},
			{
				"id": "5-133",
				"title": {
					"fi": "Kotimaiset sarjat",
					"sv": "Inhemska serier"
				},
				"broader": {
					"id": "5-131"
				},
				"inScheme": "areena-content-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "kotimaisetsarjat"
			},
			{
				"id": "5-137",
				"title": {
					"fi": "J\u00e4nnitys",
					"sv": "Sp\u00e4nning"
				},
				"broader": {
					"id": "5-131"
				},
				"inScheme": "areena-content-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "jannitys"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			},
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": ""
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "(1948) Dokumenttielokuva Amerikan suomalaisista. Mies, vaimo ja tyt\u00e4r matkustelee \"l\u00e4nnen satumaassa\" kohdaten lukuisia suomalaissiirtolaisia. O: Arvo Tamminen. MV.",
			"sv": "(1948). Dokument\u00e4rfilm om Amerikafinl\u00e4ndare. En man, hans fru och dotter reser i 'sagolandet i v\u00e4st' och m\u00f6ter finska immigranter. Regi: Arvo Tamminen. SV."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "4:3"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"posterImage": {
			"id": "13-1-98814-1568189781556",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1597844733
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "Oy Filmiseppo",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"indexDataModified": "2020-08-19T16:45:33.497+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-2-P0073296",
			"16-10-44969676527"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT5073S",
		"productionId": "42112375000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 seksi\u00e4",
						"sv": "Sexuellt inneh\u00e5ll",
						"en": "Sexual content"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "sex"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
						"sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
						"en": "Content may cause anxiety"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "anxiety"
				}
			],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Syd\u00e4meni laulu (S)",
			"sv": "Mitt hj\u00e4rtas s\u00e5ng (T)"
		},
		"shortDescription": {
			"fi": "Dokumenttielokuva Amerikan suomalaisista"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-98814",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-98814",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1597844733
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "mono"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Elokuva johdattaa katsojan suomalaisten siirtolaisten pariin ymp\u00e4ri Yhdysvaltoja. Vierailukohteet ovat: New York - Broadway, Harlem, Finntown, Coney Island, Central Park ja Greenwood Cemetery Brooklyn, Bristol, Connecticut, Maine, Fitchburg, Massachusetts, Ohio - New Castle, Erie-j\u00e4rvi, Fairport, Cleveland, Detroit, Michigan, Yl\u00e4- ja Huron-j\u00e4rvien v\u00e4linen Sault Sainte Marie'n kanava, Baraga, Hancock, Minnesota, New York Mills, Wakefield, Michigan, Calumet, Wisconsin - Superior, Minnesota - Duluth, Virginia - Mesaba Mountain -rautamalmilouhos, Vermilion, Etel\u00e4-Dakota, Mount Rushmore, Devil'sTower, Yellowstonen kansallispuisto, Seattle, Astoria, Oregon, Kalifornia, Berkeley, SanFrancisco - Golden Gate -silta ja Punapuulaakso, Kalifornia - Redley, Hollywood, Texas, Florida - Miami. "
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Syd\u00e4meni laulu (S)",
			"sv": "Mitt hj\u00e4rtas s\u00e5ng (T)"
		},
		"originalTitle": {
			"und": "Syd\u00e4meni laulu"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-01-30T13:25:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-01-30T14:49:33+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5073S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391801",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2019-01-30T13:25:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-01-30T14:49:33+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5073S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391800",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2017-09-06T13:20:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-09-06T14:46:48+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5208S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391798",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2017-09-06T13:20:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-09-06T14:46:48+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5208S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391799",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2016-09-12T12:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"type": "OnDemandPublication",
				"region": "World",
				"id": "4-6072475",
				"version": 1597844733327,
				"media": {
					"id": "29-1_ax3hcji5",
					"duration": "PT5063S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1597844733327
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2015-01-05T13:30:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-01-05T14:54:58+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5098S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391797",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2015-01-05T13:30:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-01-05T14:54:58+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5098S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391796",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2012-10-30T12:45:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2012-10-30T14:11:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5160S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391794",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2012-10-30T12:45:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2012-10-30T14:11:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5160S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391795",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-22T13:05:13+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-22T14:29:36+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5063S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391793",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2009-05-22T13:05:12+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2009-05-22T14:30:05+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5093S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391792",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2007-12-31T13:05:26+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-12-31T14:30:20+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5094S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391791",
				"version": 1597844733327
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2007-12-31T13:05:26+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2007-12-31T14:30:20+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT5094S",
				"region": "World",
				"id": "4-52391790",
				"version": 1597844733328
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-3",
				"title": {
					"fi": "Asiaohjelmat/lifestyle",
					"en": "Factual/lifestyle"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "3.1",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-4",
				"title": {
					"fi": "Asia"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-2.5",
				"title": {
					"fi": "Dokumentti"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-4.64",
				"title": {
					"fi": "Historia"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-260",
				"title": {
					"fi": "Asiaohjelmat"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "asiaohjelmat"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kalle. Mimun luokkatoveri Kalle on \u00e4lyk\u00e4s, mutta sangen erikoinen. Mimu ei osaa sanoa \"ei\", vaikka el\u00e4m\u00e4 tuntuu k\u00e4yv\u00e4n hankalaksi.",
			"sv": "Kalle. Mimus klasskompis Kalle \u00e4r intelligent, men ganska s\u00e5 speciell. Mimu kan inte s\u00e4ga \"nej\", trots att livet tycks bli komplicerat."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "GO-N INTERNATIONAL Sarl",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"id": "1-709786"
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Sarjakuvista tuttu Mimu tavataan nyt animaatiosarjassa. Mimu on 12-vuotias tytt\u00f6, joka asuu tieteiskirjailijan urasta haaveilevan yksinhuoltaja\u00e4tins\u00e4 luona. Tyt\u00f6n maailmaan kuuluu naapurin poikaan ihastumista, kouluongelmia ja \u00e4idist\u00e4 huolehtimista. Julien Neelin albumeihin perustuva sarja kuvaa uskottavalla tavalla esiteinien el\u00e4m\u00e4\u00e4.",
				"sv": "Mimu (Lou) som \u00e4r bekant fr\u00e5n tecknade serier kan nu ses som animerad serie. Mimu \u00e4r en 12-\u00e5rig flicka som bor med sin ensammamma som dr\u00f6mmer om att bli sciencefictionf\u00f6rfattare. Till Mimus v\u00e4rld h\u00f6r grannpojken som hon \u00e4r f\u00f6rtjust i, skolproblem och att ta hand om mamma. Serien som bygger p\u00e5 seriealbum av Julien Neel ger en realistisk bild av livet i f\u00f6rpuberteten."
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-1162211912527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Mimun maailma",
				"sv": "Mimus v\u00e4rld"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-50618192-1599202296967",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1608021042
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-50618192",
			"image": {
				"id": "13-1-50618192-1599202440565",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1608021042
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Koululaisten oma tv",
					"sv": "Koululaisten oma tv"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.251+02:00",
				"title": {
					"fi": "Galaxi",
					"sv": "Galaxi"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450992",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.12",
					"title": {
						"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"indexDataModified": "2020-12-15T10:27:35.570+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0697145",
			"16-10-66857724528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT770S",
		"productionId": "55292337000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Kalle",
			"sv": "Kalle"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Ranska"
		],
		"id": "1-988010",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-988010",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1608020855
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Koululaisten oma tv",
				"sv": "Koululaisten oma tv"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.251+02:00",
			"title": {
				"fi": "Galaxi",
				"sv": "Galaxi"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450992",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Mimun maailma (7)",
			"sv": "Mimus v\u00e4rld (7)"
		},
		"originalTitle": {
			"und": "Lou"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2020-12-15T10:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-03-14T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT7739940S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52487707",
				"version": 1608020855433,
				"media": {
					"id": "29-0_fmpw6wut",
					"duration": "PT770S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1608020855433
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-09-11T16:43:53+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-10-11T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT2618107S",
				"related_publication": {
					"id": "4-52487706"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-3393002",
				"version": 1608020855433,
				"media": {
					"id": "6-ff47a364addf484ca17bbd58775d398d",
					"duration": "PT12M50S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1608020855433
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2014-09-11T16:43:53+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-09-11T16:56:43+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT770S",
				"related_publication": {
					"id": "4-3393002"
				},
				"region": "Finland",
				"id": "4-52487706",
				"version": 1608020855433
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-05-19T08:35:32+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-05-19T08:51:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT928S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52487705",
				"version": 1608020855433
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-05T09:14:44+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-05T09:27:34+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT770S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52487704",
				"version": 1608020855433
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-05T09:09:51+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-05T09:22:41+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT770S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52487703",
				"version": 1608020855433
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.12",
				"title": {
					"fi": "Animaatio, animaatiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.73",
				"title": {
					"fi": "Fantasia"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": []
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 16, osa 535, 2/2. Mirja on palannut Kotikadulle! (2011)",
			"sv": "S\u00e4song 16, del 535, 2/2. Mirja har kommit tillbaka till Hemgatan! (2011)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": [],
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Kotikatu on Ylen pitk\u00e4aikaisin draamasarja. Kotikadun alkaessa 1995 Suomessa elettiin historiallisesti mullistavia aikoja: lama oli runnellut maata rajusti pankkikriiseineen, vuoden alusta oli liitytty EU:hun. Elettiin uuden ajan alkua. Kotikadulla kolme sukupolvea, kaksi perhett\u00e4, M\u00e4kimaat ja Luotolat, kohtaavat el\u00e4m\u00e4ss\u00e4\u00e4n samoja haasteita kuin kuka tahansa suomalainen. Realistisesta sarjasta kasvaa kuva koko kansasta vastaamassa kysymyksiin: mist\u00e4 tulemme, keit\u00e4 olemme ja minne me olemme matkalla.",
				"sv": "Hemgatan \u00e4r Yles l\u00e4ngst producerade dramaserie. N\u00e4r Hemgatan b\u00f6rjade s\u00e4ndas \u00e5r 1995, levde Finland i historiskt omv\u00e4lvande tider: recessionen och bankkrisen hade drabbat landet h\u00e5rt, och man hade g\u00e5tt med i EU i b\u00f6rjan av \u00e5ret. Det var b\u00f6rjan p\u00e5 en ny tid. I Hemgatan m\u00f6ter tre generationer, tv\u00e5 familjer, M\u00e4kimaas och Luotolas, samma utmaningar som alla andra vanliga finl\u00e4ndare. Den verklighetstrogna serien m\u00e5lar upp en bild av ett folk som f\u00f6rs\u00f6ker svara p\u00e5 fr\u00e5gorna: var kommer vi fr\u00e5n, vem \u00e4r vi och vart \u00e4r vi p\u00e5 v\u00e4g."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3882471-1595490496261",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3882471-1609234899479",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"promotionTitle": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-665544372527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Kotikatu",
				"sv": "Hemgatan"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"coverImage": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Yle Uutiset 26.1.2017: Kotikatu nyt Areenassa \u2013 Kysyimme nelj\u00e4lt\u00e4 sarjan n\u00e4yttelij\u00e4lt\u00e4 parasta muistoa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/uutiset/3-9422888"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Ylen toivottuja draama- ja viihdeohjelmia Areenassa",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://yle.fi/aihe/artikkeli/2017/01/12/ylen-toivottuja-draama-ja-viihdeohjelmia-areenaan"
				}
			],
			"id": "1-3882471",
			"image": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			}
		},
		"episodeNumber": 535,
		"indexDataModified": "2021-01-04T09:18:29.257+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0738395",
			"16-10-87974697528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1799S",
		"productionId": "44781523000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Karkumatka 2/2",
			"sv": "P\u00e5 rymmen 2/2"
		},
		"countryOfOrigin": [],
		"id": "1-984157",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-984157-1591792183484",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1609744709
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Rooleissa: Ria Kataja (Niina Luotola), Ville Keskil\u00e4 (Teemu Luotola), Mathilda Granvik (Vilja Luotola), Inka Kall\u00e9n (Mirja M\u00e4kimaa), Laura Malmivaara (Tuija Kangasharju), Elsy Akiki (Malalai Kangasharju), Janne Virtanen (Roope Johannes), Linda Tuomenvirta (Erika Kasurinen), Rabbe Smedlund (Kosti Valo), Iris Nylund (Susanna Blom), Kalle Lindroth (Juuso Lehto), Anu Kyr\u00f6l\u00e4inen (Essi). Ohjaaja: Teresa Mecklin. Tunnusmusiikki: Liisa Akimof.\n"
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Kotikatu (12)",
			"sv": "Hemgatan (12)  "
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2020-10-22T00:01:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-04-21T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT15724680S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52584215",
				"version": 1609744709033,
				"media": {
					"id": "29-1_gpfakddy",
					"duration": "PT1610S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1609744709033
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-04T20:00:04+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-04T20:30:03+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1799S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827608",
				"version": 1609744709033
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-04T20:00:03+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-04T20:27:10+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1627S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827607",
				"version": 1609744709033
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Risto Rotan syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4lahja. Opetellaan yhdess\u00e4 kirjaimia. Mik\u00e4h\u00e4n kirjain t\u00e4n\u00e4\u00e4n on vuorossa?",
			"sv": "Rikhard R\u00e5ttas f\u00f6delsedagsg\u00e5va. Vi l\u00e4r oss bokst\u00e4ver. Undrar vilken bokstav det blir i dag?"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Opetellaan yhdess\u00e4 kirjaimia. Mik\u00e4h\u00e4n kirjain t\u00e4n\u00e4\u00e4n on vuorossa? Lukutaidottomat lapset saavat teht\u00e4v\u00e4n, joka voi olla vaikka kadonneen ruoan ja sen vieneen el\u00e4imen etsint\u00e4. Arvattu el\u00e4in laitetaan sana-arkkuun, ja takaisin tulee kortti, jossa on el\u00e4imen nimi ja kuva.",
				"sv": "Vi l\u00e4r oss bokst\u00e4ver tillsammans. Undrar vilken bokstav det blir i dag? L\u00e4sokunniga barn f\u00e5r en uppgift som kan vara till exempel att leta efter f\u00f6rsvunnen mat och djuret som har tagit den. Djuret man kommer fram till l\u00e4ggs i ordl\u00e5dan och ut kommer ett kort med djurets namn och bild."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3930745"
			},
			"indexDataModified": "2019-06-18T16:08:20.329+03:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "51009600000",
			"title": {
				"fi": "Sana-arkku",
				"sv": "Ordl\u00e5dan"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-928939",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.8",
					"title": {
						"fi": "Asiaviihde"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-2.68",
					"title": {
						"fi": "Opiskelu, koulutus, kasvatus"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Opetellaan yhdess\u00e4 kirjaimia. Mik\u00e4h\u00e4n kirjain t\u00e4n\u00e4\u00e4n on vuorossa? Lukutaidottomat lapset saavat teht\u00e4v\u00e4n, joka voi olla vaikka kadonneen ruoan ja sen vieneen el\u00e4imen etsint\u00e4. Arvattu el\u00e4in laitetaan sana-arkkuun, ja takaisin tulee kortti, jossa on el\u00e4imen nimi ja kuva.",
				"sv": "Vi l\u00e4r oss bokst\u00e4ver tillsammans. Undrar vilken bokstav det blir i dag? L\u00e4sokunniga barn f\u00e5r en uppgift som kan vara till exempel att leta efter f\u00f6rsvunnen mat och djuret som har tagit den. Djuret man kommer fram till l\u00e4ggs i ordl\u00e5dan och ut kommer ett kort med djurets namn och bild."
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Sana-arkku",
				"sv": "Ordl\u00e5dan"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-928939-cover",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1560863300
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-3930745",
			"image": {
				"id": "13-1-928939",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1560863300
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
					"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
				"title": {
					"fi": "Pikku Kakkonen",
					"sv": "Pikku Kakkonen"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450991",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-2.8",
					"title": {
						"fi": "Asiaviihde"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-4.57",
					"title": {
						"fi": "Arjen taidot ja tiedot"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-197",
					"title": {
						"fi": "Animaatiot",
						"sv": "Animationer"
					},
					"broader": {
						"id": "5-195"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "animaatiot"
				},
				{
					"id": "5-198",
					"title": {
						"fi": "Sadut",
						"sv": "Sagor"
					},
					"broader": {
						"id": "5-195"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sadut"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-266",
					"title": {
						"fi": "Oppiminen ja tiede"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "oppiminen-ja-tiede"
				}
			]
		},
		"indexDataModified": "2019-06-18T16:07:15.675+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0540681"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT9M17S",
		"productionId": "51009609000",
		"contentRating": {
			"title": {
				},
			"reason": []
		},
		"title": {
			"fi": "Risto Rotan syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4lahja",
			"sv": "Rikhard R\u00e5ttas f\u00f6delsedagsg\u00e5va"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-983790",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-983790",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1560863235
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
				"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
			"title": {
				"fi": "Pikku Kakkonen",
				"sv": "Pikku Kakkonen"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450991",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-20T17:14:37+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-02-20T17:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT15M23S",
				"region": "World",
				"id": "4-50472706",
				"version": 1560863235
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-20T07:40:59+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-02-20T07:50:16+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M17S",
				"related_publication": {
					"id": "4-8542659"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50472705",
				"version": 1560863235
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-20T07:40:59+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-01-01T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P2Y10M1W5DT16H18M1S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50472705"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-8542659",
				"version": 1560863235,
				"media": {
					"id": "29-1_jm2zt5vz",
					"duration": "PT557S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863235
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-03-24T18:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2018-03-24T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P1YT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-6698194",
				"version": 1560863235,
				"media": {
					"id": "6-d8a10a8a71f9444999b302073445f08c",
					"duration": "PT9M17S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863235
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2015-03-04T07:14:11+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-04-03T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W2DT15H44M49S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50472704"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-4016655",
				"version": 1560863235,
				"media": {
					"id": "6-d8a10a8a71f9444999b302073445f08c",
					"duration": "PT9M17S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863235
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2015-03-04T07:14:11+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-03-04T07:23:28+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M17S",
				"related_publication": {
					"id": "4-4016655"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50472704",
				"version": 1560863235
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-05-26T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-06-24T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W1DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-3390297",
				"version": 1560863235,
				"media": {
					"id": "6-d8a10a8a71f9444999b302073445f08c",
					"duration": "PT9M17S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560863235
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-03-13T07:09:38+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-03-13T07:18:55+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M17S",
				"region": "World",
				"id": "4-50472703",
				"version": 1560863235
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-03T07:34:38+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-03T07:43:55+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT9M17S",
				"region": "World",
				"id": "4-50472702",
				"version": 1560863235
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-10",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-2.8",
				"title": {
					"fi": "Asiaviihde"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-2.68",
				"title": {
					"fi": "Opiskelu, koulutus, kasvatus"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 16, osa 535, 1/2. Susanna tuo kommuuniin y\u00f6vieraan. Eevalla on omat ep\u00e4ilyns\u00e4, miksi Arto on h\u00e4nen kauneusleikkaustaan vastaan. (2011)",
			"sv": "S\u00e4song 16, del 535, 1/2. Susanna tar med sig en nattg\u00e4st till kollektivet. Eeva tror sig veta varf\u00f6r Arto \u00e4r emot hennes sk\u00f6nhetsoperation. (2011)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": [],
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Kotikatu on Ylen pitk\u00e4aikaisin draamasarja. Kotikadun alkaessa 1995 Suomessa elettiin historiallisesti mullistavia aikoja: lama oli runnellut maata rajusti pankkikriiseineen, vuoden alusta oli liitytty EU:hun. Elettiin uuden ajan alkua. Kotikadulla kolme sukupolvea, kaksi perhett\u00e4, M\u00e4kimaat ja Luotolat, kohtaavat el\u00e4m\u00e4ss\u00e4\u00e4n samoja haasteita kuin kuka tahansa suomalainen. Realistisesta sarjasta kasvaa kuva koko kansasta vastaamassa kysymyksiin: mist\u00e4 tulemme, keit\u00e4 olemme ja minne me olemme matkalla.",
				"sv": "Hemgatan \u00e4r Yles l\u00e4ngst producerade dramaserie. N\u00e4r Hemgatan b\u00f6rjade s\u00e4ndas \u00e5r 1995, levde Finland i historiskt omv\u00e4lvande tider: recessionen och bankkrisen hade drabbat landet h\u00e5rt, och man hade g\u00e5tt med i EU i b\u00f6rjan av \u00e5ret. Det var b\u00f6rjan p\u00e5 en ny tid. I Hemgatan m\u00f6ter tre generationer, tv\u00e5 familjer, M\u00e4kimaas och Luotolas, samma utmaningar som alla andra vanliga finl\u00e4ndare. Den verklighetstrogna serien m\u00e5lar upp en bild av ett folk som f\u00f6rs\u00f6ker svara p\u00e5 fr\u00e5gorna: var kommer vi fr\u00e5n, vem \u00e4r vi och vart \u00e4r vi p\u00e5 v\u00e4g."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3882471-1595490496261",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3882471-1609234899479",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"promotionTitle": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-665544372527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Kotikatu",
				"sv": "Hemgatan"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			},
			"coverImage": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Yle Uutiset 26.1.2017: Kotikatu nyt Areenassa \u2013 Kysyimme nelj\u00e4lt\u00e4 sarjan n\u00e4yttelij\u00e4lt\u00e4 parasta muistoa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/uutiset/3-9422888"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Ylen toivottuja draama- ja viihdeohjelmia Areenassa",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://yle.fi/aihe/artikkeli/2017/01/12/ylen-toivottuja-draama-ja-viihdeohjelmia-areenaan"
				}
			],
			"id": "1-3882471",
			"image": {
				"id": "17-737895885ca0db7a10",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611827112
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Katsottavissa kaudet 16 ja 17"
			}
		},
		"episodeNumber": 535,
		"indexDataModified": "2021-01-04T09:13:28.890+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0738394",
			"16-10-87974666528"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1616S",
		"productionId": "44781522000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Karkumatka 1/2",
			"sv": "P\u00e5 rymmen 1/2"
		},
		"countryOfOrigin": [],
		"id": "1-983749",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-983749-1591790542175",
			"available": true,
			"language": "fi",
			"type": "ImageObject",
			"version": 1609744408
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"longDescription": {
			"fi": "Rooleissa: Jukka Puotila (Pertti M\u00e4kimaa), Lena Meril\u00e4inen (Eeva Virtanen), Taneli M\u00e4kel\u00e4 (Arto Maasalmi), Katriina Tavi (Linda Maasalmi), Otto Ahtola (Emil Maasalmi), Laura Malmivaara (Tuija Kangasharju), Mayreth S\u00f6derholm (Tessa Kasurinen), Linda Tuomenvirta (Erika Kasurinen), Rabbe Smedlund (Kosti Valo), Iris Nylund (Susanna Blom), Kalle Lindroth (Juuso Lehto). K\u00e4sikirjoittajat: Mauri Ahola, Laura Immonen ja Matti Kinnunen. Ohjaaja: Teresa Mecklin. Tunnusmusiikki: Liisa Akimof.\n"
		},
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Kotikatu (12)",
			"sv": "Hemgatan (12)  "
		},
		"originalTitle": {
			},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2020-10-22T00:01:00+03:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2021-04-21T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT15724680S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-52584212",
				"version": 1609744408623,
				"media": {
					"id": "29-1_11zug3wx",
					"duration": "PT1585S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-0",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1609744408623
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv1"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv1"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-03T20:00:15+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-03T20:27:11+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1616S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827282",
				"version": 1609744408623
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-03T20:00:15+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-03T20:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1785S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50827283",
				"version": 1609744408624
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kiikker\u00e4 p\u00f6yt\u00e4. Konstit ovat monet, kun p\u00f6yt\u00e4 pit\u00e4\u00e4 saada tasapainoon. Peltisin\u00e4 Johanna Ala-Siurua ja Mari P\u00f6ll\u00e4nen.",
			"sv": "Ett vingligt bord. Konsterna \u00e4r m\u00e5nga, n\u00e4r man ska f\u00e5 ett bord i balans. I rollerna som Pl\u00e5tmans Johanna Ala-Siurua och Mari P\u00f6ll\u00e4nen."
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				"fi": "Peltiset esitt\u00e4v\u00e4t sketsej\u00e4 mimiikan keinoin. Leipuri (Johanna Ala-Siura) ja tuubansoittaja (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) asuvat yhdess\u00e4 ja touhuavat omiaan. Peltisi\u00e4 ymm\u00e4rt\u00e4\u00e4 ilman sanojakin - toiminta ja eleet kertovat, mit\u00e4 seuraavaksi puuhataan. Talossa leivotaan pullaa ja soitetaan tuubaa, mutta arkiel\u00e4m\u00e4n pulmiakin osuu tielle: meteli t\u00e4ytt\u00e4\u00e4 talon, p\u00f6yt\u00e4 keikkuu, kaverin kuorsaus vaivaa ja ukonilma pelottaa. Onneksi ratkaisut tulevat kuin itsest\u00e4\u00e4n, kun on aikansa s\u00e4hl\u00e4tty.",
				"sv": "Pl\u00e5tmans uppf\u00f6r sketcher med mimikens hj\u00e4lp. Bagaren (Johanna Ala-Siura) och tubaspelaren (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) bor ihop och sysslar med sitt. Man f\u00f6rst\u00e5r Pl\u00e5tmans ocks\u00e5 utan ord - sysslandet och gesterna s\u00e4ger vad man h\u00e4rn\u00e4st ska g\u00f6ra. I huset bakar man bulla och spelar tuba, men man m\u00f6ter ocks\u00e5 vardagsproblem: larm fyller huset, bordet gungar, v\u00e4nnens snarkningar besv\u00e4rar och \u00e5skan skr\u00e4mmer. Som tur kommer l\u00f6sningarna av sig sj\u00e4lva n\u00e4r man har kl\u00e5pat ett slag."
			},
			"seasonNumber": 1,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3823109"
			},
			"indexDataModified": "2019-06-26T05:18:03.249+03:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "51039300000",
			"title": {
				"fi": "Me Peltiset (S)",
				"sv": "Vi Pl\u00e5tmans (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-1234327",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Peltiset esitt\u00e4v\u00e4t sketsej\u00e4 mimiikan keinoin. Leipuri (Johanna Ala-Siura) ja tuubansoittaja (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) asuvat yhdess\u00e4 ja touhuavat omiaan. Peltisi\u00e4 ymm\u00e4rt\u00e4\u00e4 ilman sanojakin - toiminta ja eleet kertovat, mit\u00e4 seuraavaksi puuhataan. Talossa leivotaan pullaa ja soitetaan tuubaa, mutta arkiel\u00e4m\u00e4n pulmiakin osuu tielle: meteli t\u00e4ytt\u00e4\u00e4 talon, p\u00f6yt\u00e4 keikkuu, kaverin kuorsaus vaivaa ja ukonilma pelottaa. Onneksi ratkaisut tulevat kuin itsest\u00e4\u00e4n, kun on aikansa s\u00e4hl\u00e4tty.",
				"sv": "Pl\u00e5tmans uppf\u00f6r sketcher med mimikens hj\u00e4lp. Bagaren (Johanna Ala-Siura) och tubaspelaren (Mari P\u00f6ll\u00e4nen) bor ihop och sysslar med sitt. Man f\u00f6rst\u00e5r Pl\u00e5tmans ocks\u00e5 utan ord - sysslandet och gesterna s\u00e4ger vad man h\u00e4rn\u00e4st ska g\u00f6ra. I huset bakar man bulla och spelar tuba, men man m\u00f6ter ocks\u00e5 vardagsproblem: larm fyller huset, bordet gungar, v\u00e4nnens snarkningar besv\u00e4rar och \u00e5skan skr\u00e4mmer. Som tur kommer l\u00f6sningarna av sig sj\u00e4lva n\u00e4r man har kl\u00e5pat ett slag."
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"1-1802857"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Me Peltiset",
				"sv": "Vi Pl\u00e5tmans"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-1802857-cover",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1561515483
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-3823109",
			"image": {
				"id": "13-1-1802857",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1561515483
			},
			"partOfProduct": {
				"description": {
					"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
					"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
				},
				"creator": [],
				"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
				"title": {
					"fi": "Pikku Kakkonen",
					"sv": "Pikku Kakkonen"
				},
				"countryOfOrigin": [],
				"interactions": [],
				"id": "1-2450991",
				"image": {
					"version": 1487829410
				},
				"subject": 
				[
					{
						"id": "5-264",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "areena-analytics-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "5-195",
						"title": {
							"fi": "Lapset",
							"sv": "Barn"
						},
						"broader": {
							"id": "5-130"
						},
						"inScheme": "areena-content-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "lapset"
					},
					{
						"id": "31-1-10",
						"title": {
							"fi": "Lapset"
						},
						"inScheme": "yle-content-main-classification",
						"type": "Concept"
					}
				]
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-10",
					"title": {
						"fi": "Lastenohjelmat",
						"en": "Children programs"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "8",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.73",
					"title": {
						"fi": "Fantasia"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				}
			],
			"availabilityDescription": {
				"fi": "Peltisill\u00e4 sattuu ja tapahtuu"
			}
		},
		"promotionTitle": {
			"fi": "Kiikker\u00e4 p\u00f6yt\u00e4"
		},
		"indexDataModified": "2019-06-11T14:56:57.792+03:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0696053"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT3M15S",
		"productionId": "51039307000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": [],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Kiikker\u00e4 p\u00f6yt\u00e4",
			"sv": "Ett vingligt bord"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-982397",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-982397",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1560254217
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "stereo"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"partOfProduct": {
			"description": {
				"fi": "Ohjelmaa perheen pienimmille",
				"sv": "Ohjelmaa perheen pienimmille"
			},
			"creator": [],
			"indexDataModified": "2017-02-23T07:56:50.263+02:00",
			"title": {
				"fi": "Pikku Kakkonen",
				"sv": "Pikku Kakkonen"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": [],
			"id": "1-2450991",
			"image": {
				"version": 1487829410
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "5-264",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "5-195",
					"title": {
						"fi": "Lapset",
						"sv": "Barn"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "lapset"
				},
				{
					"id": "31-1-10",
					"title": {
						"fi": "Lapset"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				}
			]
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Me Peltiset"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-11-28T18:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-01-01T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4Y1M4DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-7360487",
				"version": 1560254217,
				"media": {
					"id": "29-1_x4avu2fr",
					"duration": "PT195S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560254217
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2017-02-14T07:54:19+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-02-14T07:57:34+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M15S",
				"related_publication": {
					"id": "4-6493831"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50948391",
				"version": 1560254217
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2017-02-14T07:54:19+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2017-03-16T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P1M2DT16H4M41S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50948391"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-6493831",
				"version": 1560254217,
				"media": {
					"id": "6-f3d96483a94a405db35fa84679988982",
					"duration": "PT3M15S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560254217
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2015-10-08T07:03:49+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-11-07T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W2DT17H55M11S",
				"related_publication": {
					"id": "4-50948390"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-4532174",
				"version": 1560254217,
				"media": {
					"id": "6-f3d96483a94a405db35fa84679988982",
					"duration": "PT3M15S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560254217
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2015-10-08T07:03:49+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2015-10-08T07:07:04+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M15S",
				"related_publication": {
					"id": "4-4532174"
				},
				"region": "World",
				"id": "4-50948390",
				"version": 1560254217
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-10-30T18:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-11-28T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W1DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-3687098",
				"version": 1560254217,
				"media": {
					"id": "6-f3d96483a94a405db35fa84679988982",
					"duration": "PT3M15S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560254217
				}
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": false,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-areena"
					}
				],
				"startTime": "2014-07-03T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2014-08-01T23:59:00+03:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "P4W1DT5H59M",
				"region": "World",
				"id": "4-3545666",
				"version": 1560254217,
				"media": {
					"id": "6-f3d96483a94a405db35fa84679988982",
					"duration": "PT3M15S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1560254217
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-03-19T07:14:22+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-03-19T07:17:37+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M15S",
				"region": "World",
				"id": "4-50948389",
				"version": 1560254217
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": true,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-10-27T07:32:37+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-10-27T07:35:52+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT3M15S",
				"region": "World",
				"id": "4-50948388",
				"version": 1560254217
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-10",
				"title": {
					"fi": "Lastenohjelmat",
					"en": "Children programs"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "8",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.73",
				"title": {
					"fi": "Fantasia"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-264",
				"title": {
					"fi": "Lapset"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "lapset"
			}
		],
		"subtitling": []
	},
	{
		"description": {
			"fi": "Kausi 1, osa 60: \"Sodassa ja rakkaudessa kaikki on sallittua\". Ensio yritt\u00e4\u00e4 l\u00f6yt\u00e4\u00e4 vaivalleen syyn. Vilma juonittelee itselleen roolia rakkauden t\u00e4hden. Elina ja Aleksi ovat suhdetta nakertavan luottamuspulan py\u00f6rteess\u00e4. (U).",
			"sv": "S\u00e4song 1, del 60: \"I krig och k\u00e4rlek \u00e4r alla medel till\u00e5tna.\" Ensio vill hitta en orsak till sitt besv\u00e4r. Vilma f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 en roll genom intriger f\u00f6r k\u00e4rlekens skull. Elina och Aleksi \u00e4r i en f\u00f6rtroendekris som t\u00e4r p\u00e5 relationen. (R)"
		},
		"video": {
			"language": [],
			"format": 
			[
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "HD"
				},
				{
					"inScheme": "mediaformat-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "16:9"
				}
			],
			"type": "VideoTrack"
		},
		"typeMedia": "TVContent",
		"creator": 
		[
			{
				"name": "YLE",
				"type": "Organization"
			}
		],
		"partOfSeason": {
			"description": {
				},
			"seasonNumber": 2011,
			"creator": 
			[
				{
					"name": "YLE",
					"type": "Organization"
				}
			],
			"partOfSeries": {
				"id": "1-3257950"
			},
			"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
			"type": "TVSeason",
			"productionId": "53764100000",
			"title": {
				"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
				"sv": "En ny dag (T)"
			},
			"countryOfOrigin": [],
			"id": "1-968833",
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"partOfSeries": {
			"description": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 on draamakomediasarja, joka kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen.",
				"sv": "En ny dag \u00e4r en dramakomediserie om den fiktiva staden Virtaus och dess inv\u00e5nare, om de unga och de vuxna och deras gl\u00e4dje\u00e4mnen och sorger."
			},
			"posterImage": {
				"id": "13-1-3257950-1595337791366",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"logoImage": {
				"id": "13-1-3257950-1598598625589",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"creator": [],
			"alternativeId": 
			[
				"16-10-550709286527"
			],
			"type": "TVSeries",
			"title": {
				"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
				"sv": "En ny dag"
			},
			"shortDescription": {
				"fi": "Draamakomediasarja Virtauksen asukkaista"
			},
			"coverImage": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376240",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"season": 
			[
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-01-28T07:06:04.834+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4366290",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-02-27T13:39:33.956+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800136714",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 -j\u00e4\u00e4hyv\u00e4isshow",
						"sv": "En ny dag - avskedsshow"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4599816",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-9.5",
							"title": {
								"fi": "Estradishow"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-131",
							"title": {
								"fi": "Sarjat ja elokuvat",
								"sv": "Serier och film"
							},
							"broader": {
								"id": "5-130"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "sarjatjaelokuvat"
						},
						{
							"id": "5-133",
							"title": {
								"fi": "Kotimaiset sarjat",
								"sv": "Inhemska serier"
							},
							"broader": {
								"id": "5-131"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "kotimaisetsarjat"
						},
						{
							"id": "5-140",
							"title": {
								"fi": "Viihde",
								"sv": "Underh\u00e5llning"
							},
							"broader": {
								"id": "5-139"
							},
							"inScheme": "areena-content-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "viihde"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2018,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "Yleisradio Oy",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-20T20:11:09.062+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800052788",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4248453",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2017,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:12:50.924+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800017415",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3845106",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2016,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-10-28T17:10:01.578+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912600000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3093927",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 on TV2:ssa esitett\u00e4v\u00e4 draamakomediasarja. Se kertoo kuvitteellisen Virtauksen kaupungin asukkaiden, nuorten ja varttuneempien el\u00e4m\u00e4st\u00e4, iloineen ja suruineen."
					},
					"seasonNumber": 2015,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-27T11:05:43.006+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53912400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2351356",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2014,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2021-01-28T18:45:20.499+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764400000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-2088390",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2013,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-12-26T07:01:48.174+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764300000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1772037",
					"image": {
						},
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						"fi": "Virtauksen pikkukaupunkiin sijoittuva draamakomedia kertoo perheiden, ilmaisupainotteisen lukion opettajien ja oppilaiden, sek\u00e4 terveysaseman ja paikallisen energiayhti\u00f6n ty\u00f6ntekij\u00f6iden el\u00e4m\u00e4st\u00e4 iloineen ja suruineen.",
						"sv": "Dramakomedi med handlingar f\u00f6rlagda till sm\u00e5staden Virtaus om stadens familjer, l\u00e4rare och elever i stadens gymnasium med en linje i uttrycksf\u00f6rm\u00e5ga samt h\u00e4lsov\u00e5rdcentralens och det lokala energibolagets anst\u00e4llda."
					},
					"seasonNumber": 2012,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-24T13:12:40.744+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764200000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-1400265",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-23T16:52:13.459+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-3488596",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.80",
							"title": {
								"fi": "Muut draamateemat"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2011,
					"creator": 
					[
						{
							"name": "YLE",
							"type": "Organization"
						}
					],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-13T15:51:23.120+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53764100000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-968833",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-04-09T14:11:41.606+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
						"sv": "En ny dag (T)"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-804341",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 2010,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2020-02-14T20:22:15.649+02:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "53761500000",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4",
						"sv": "En ny dag"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-827185",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				},
				{
					"description": {
						},
					"seasonNumber": 9,
					"creator": [],
					"partOfSeries": {
						"id": "1-3257950"
					},
					"indexDataModified": "2019-04-12T05:09:53.176+03:00",
					"type": "TVSeason",
					"productionId": "88800110421",
					"title": {
						"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 UPplus",
						"sv": "En ny dag END+"
					},
					"countryOfOrigin": [],
					"id": "1-4512986",
					"subject": 
					[
						{
							"id": "21-6",
							"title": {
								"fi": "Kotimainen fiktio",
								"en": "Domestic Fiction"
							},
							"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
							"type": "Concept",
							"notation": 
							[
								{
									"value": "5",
									"valueType": "finnpanel-notation"
								}
							]
						},
						{
							"id": "31-1-8",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "yle-content-main-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-2-8.11",
							"title": {
								"fi": "Fiktiosarja"
							},
							"inScheme": "yle-content-format-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "31-3-8.79",
							"title": {
								"fi": "Nykydraama"
							},
							"inScheme": "yle-content-topic-classification",
							"type": "Concept"
						},
						{
							"id": "5-262",
							"title": {
								"fi": "Draama"
							},
							"inScheme": "areena-analytics-classification",
							"type": "Concept",
							"key": "draama"
						}
					]
				}
			],
			"countryOfOrigin": [],
			"interactions": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "UPplus"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://areena.yle.fi/1-2364268"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uuden P\u00e4iv\u00e4n nettisivut"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "http://yle.fi/aihe/uusi-paiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 Instagramissa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.instagram.com/uusipaiva/?hl=fi"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Uusi P\u00e4iv\u00e4 YouTubessa"
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://www.youtube.com/user/YLEuusipaiva"
				},
				{
					"title": {
						"fi": "Areena: Uusi p\u00e4iv\u00e4 - katso kaudet 1-4",
						"sv": ""
					},
					"type": "WebPage",
					"url": "https://areena.yle.fi/tv/ohjelmat/30-526"
				}
			],
			"id": "1-3257950",
			"image": {
				"id": "13-1-3257950-1550131376241",
				"language": "fi",
				"available": true,
				"type": "ImageObject",
				"version": 1611852320
			},
			"subject": 
			[
				{
					"id": "21-6",
					"title": {
						"fi": "Kotimainen fiktio",
						"en": "Domestic Fiction"
					},
					"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
					"type": "Concept",
					"notation": 
					[
						{
							"value": "5",
							"valueType": "finnpanel-notation"
						}
					]
				},
				{
					"id": "31-1-8",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "yle-content-main-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-2-8.11",
					"title": {
						"fi": "Fiktiosarja"
					},
					"inScheme": "yle-content-format-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "31-3-8.79",
					"title": {
						"fi": "Nykydraama"
					},
					"inScheme": "yle-content-topic-classification",
					"type": "Concept"
				},
				{
					"id": "5-131",
					"title": {
						"fi": "Sarjat ja elokuvat",
						"sv": "Serier och film"
					},
					"broader": {
						"id": "5-130"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "sarjatjaelokuvat"
				},
				{
					"id": "5-133",
					"title": {
						"fi": "Kotimaiset sarjat",
						"sv": "Inhemska serier"
					},
					"broader": {
						"id": "5-131"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "kotimaisetsarjat"
				},
				{
					"id": "5-140",
					"title": {
						"fi": "Viihde",
						"sv": "Underh\u00e5llning"
					},
					"broader": {
						"id": "5-139"
					},
					"inScheme": "areena-content-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "viihde"
				},
				{
					"id": "5-262",
					"title": {
						"fi": "Draama"
					},
					"inScheme": "areena-analytics-classification",
					"type": "Concept",
					"key": "draama"
				}
			]
		},
		"episodeNumber": 60,
		"indexDataModified": "2020-02-13T15:49:08.210+02:00",
		"alternativeId": 
		[
			"16-1-0744848"
		],
		"type": "TVProgram",
		"duration": "PT1832S",
		"productionId": "53764106000",
		"contentRating": {
			"title": {
				"fi": "Sallittu kaikenik\u00e4isille",
				"sv": "Till\u00e5tet f\u00f6r alla \u00e5ldrar",
				"en": "For all ages"
			},
			"ageRestriction": 0,
			"reason": 
			[
				{
					"title": {
						"fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
						"sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
						"en": "Content may cause anxiety"
					},
					"type": "ContentRatingReason",
					"key": "anxiety"
				}
			],
			"ratingSystem": "MEKU",
			"type": "ContentRating"
		},
		"title": {
			"fi": "Sodassa ja rakkaudessa kaikki on sallittua",
			"sv": "I krig och k\u00e4rlek \u00e4r alla medel till\u00e5tna"
		},
		"countryOfOrigin": 
		[
			"Suomi"
		],
		"id": "1-982378",
		"typeCreative": "Program",
		"image": {
			"id": "13-1-982378-1549888192861",
			"available": true,
			"type": "ImageObject",
			"version": 1581601748
		},
		"audio": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"format": 
				[
					{
						"inScheme": "mediaformat-classification",
						"type": "Concept",
						"key": "dolby-digital-5.1"
					}
				],
				"type": "AudioTrack"
			}
		],
		"transmissionTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4 (S)",
			"sv": "En ny dag (T)"
		},
		"originalTitle": {
			"fi": "Uusi p\u00e4iv\u00e4"
		},
		"publicationEvent": 
		[
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-02T17:29:28+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-02T18:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1832S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592616",
				"version": 1581601748050
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-06-02T13:25:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-06-02T13:55:20+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1820S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592617",
				"version": 1581601748050
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-05-31T11:14:10+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-05-31T11:45:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1850S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592615",
				"version": 1581601748050
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2019-05-30T18:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-05-30T18:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592614",
				"version": 1581601748050
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-05-30T16:30:05+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-05-30T17:00:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1795S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592613",
				"version": 1581601748050
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2019-05-30T11:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2019-05-30T11:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592612",
				"version": 1581601748050
			},
			{
				"tags": {
					"catalog": true,
					"media_after_transmission": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-areena"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-elava-arkisto"
					}
				],
				"startTime": "2019-02-15T00:01:00+02:00",
				"temporalStatus": "currently",
				"endTime": "2022-12-31T23:59:00+02:00",
				"type": "OnDemandPublication",
				"duration": "PT122342280S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-8710987",
				"version": 1581601748050,
				"media": {
					"id": "29-0_v764b4hb",
					"duration": "PT1678S",
					"contentProtection": 
					[
						{
							"id": "22-1",
							"type": "ContentProtectionPolicy"
						}
					],
					"available": true,
					"type": "VideoObject",
					"downloadable": false,
					"version": 1581601748050
				}
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-22T14:10:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-22T14:40:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592611",
				"version": 1581601748050
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-21T21:30:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-21T21:57:57+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1677S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592610",
				"version": 1581601748051
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2013-06-21T20:00:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2013-06-21T20:30:00+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592609",
				"version": 1581601748051
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-05T13:01:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-05T13:29:33+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1713S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592608",
				"version": 1581601748051
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-08-05T13:01:00+03:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-08-05T13:30:15+03:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1755S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592607",
				"version": 1581601748051
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-07T16:30:31+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-07T17:00:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1769S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592606",
				"version": 1581601748051
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "tv-finland"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "tv-finland"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-02T20:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-02T20:30:04+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1804S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592605",
				"version": 1581601748051
			},
			{
				"tags": {
					"snap_rerun": false,
					"catalog": false,
					"live": false
				},
				"service": {
					"id": "yle-tv2"
				},
				"publisher": 
				[
					{
						"id": "yle-tv2"
					}
				],
				"startTime": "2011-03-02T20:00:00+02:00",
				"temporalStatus": "in-past",
				"endTime": "2011-03-02T20:30:00+02:00",
				"type": "ScheduledTransmission",
				"duration": "PT1800S",
				"region": "Finland",
				"id": "4-50592604",
				"version": 1581601748051
			}
		],
		"collection": "main",
		"subject": 
		[
			{
				"id": "21-6",
				"title": {
					"fi": "Kotimainen fiktio",
					"en": "Domestic Fiction"
				},
				"inScheme": "finnpanel-genre-classification",
				"type": "Concept",
				"notation": 
				[
					{
						"value": "5",
						"valueType": "finnpanel-notation"
					}
				]
			},
			{
				"id": "31-1-8",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "yle-content-main-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-2-8.11",
				"title": {
					"fi": "Fiktiosarja"
				},
				"inScheme": "yle-content-format-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "31-3-8.79",
				"title": {
					"fi": "Nykydraama"
				},
				"inScheme": "yle-content-topic-classification",
				"type": "Concept"
			},
			{
				"id": "5-262",
				"title": {
					"fi": "Draama"
				},
				"inScheme": "areena-analytics-classification",
				"type": "Concept",
				"key": "draama"
			}
		],
		"subtitling": 
		[
			{
				"language": 
				[
					"fi"
				],
				"type": "HardOfHearingSubtitling"
			}
		]
	}
]